insert into alumno values(1,'Hernandez Villegas Miguel Angel','123456','ladiszer@outlook.com',12345678);
insert into alumno values(2,'Rosales Reyes Raymuno','ABCDEF','caliente@gmail.com',87654321);
insert into alumno values(3,'Rueda Espinoza Edwin','A1B2C3','purple_69@hotmail.com',13572468);
insert into alumno values(4,'Rodriguez Lara Jair','#HOLA#','his_rlj@gmail.com',24681357);
insert into alumno values(5,'Villegas Barron Lourdes','$Pass1','villbarr23@outlook.com',86427531);
insert into alumno values(6,'Vazquez Mora Barbara Jessica','Num3r05','barbie_hulahula@gmail.com',75318642);

insert into publicacion values(1,'Necesito un diodo','Alguien que pueda prestarme o venderme un diodo 2N22 para hoy a las 6','2018-12-04 14:25:10',1);
insert into publicacion values(2,'Base de datos apesta','No metan la clase, es una perdida de tiempo :v','2018-12-05 15:35:20',3);
insert into publicacion values(3,'Los baños nunca están abiertos','¿Por qué nunca abren los baños? Siempre los cierran y tienes que darte una vueltota','2018-12-06 16:45:10',4);
insert into publicacion values(4,'Cambio cartas de YUGIOH','Estare en Biblioteca de 10 a 4 por si quieres hacer trueque','2018-12-07 09:24:24',6);

insert into comentario values(1,'Yo te puedo vender algunos','2018-12-04 14:29:20',2,1,NULL);
insert into comentario values(2,'Tengo algunos que me sobran. Tel. 5522445577','2018-12-04 14:32:45',3,1,NULL);
insert into comentario values(3,'Eso dices tu','2018-12-05 15:39:26',4,2,NULL);
insert into comentario values(4,'¿Por qué lo dices?','2018-12-05 15:45:56',3,2,3);
insert into comentario values(5,'Debes de buscar en los baños del ultimo piso','2018-12-06 16:52:20',5,3,NULL);
insert into comentario values(6,'¿Tienes al mago oscuro?','2018-12-07 09:35:24',1,4,NULL);

insert into lugar values (1001,'SUBDIRECCION ADMINISTRATIVA');
insert into lugar values (1002,'SERVICIO MEDICO');
insert into lugar values (1003,'CONTROL DE ASISTENCIA');
insert into lugar values (1004,'RECURSOS FINANICEROS');
insert into lugar values (1005,'CENTRO DE LENGUAS EXTRANJERAS');
insert into lugar values (1006,'CENTRO DE LENGUAS EXTRANJERAS');
insert into lugar values (1007,'LABORATORIO DE VIDA ARTIFICIAL');
insert into lugar values (1008,'UNIDAD DE TECNOLOGIA EDUCATIVA');
insert into lugar values (1009,'SALA TRABAJO TERMINAL');
insert into lugar values (1010,'ALMACEN');
insert into lugar values (1011,'AULA');
insert into lugar values (1012,'AULA');
insert into lugar values (1013,'AULA');
insert into lugar values (1014,'AULA');
insert into lugar values (1101,'IMPRESIONES Y FOTOCOPIADO');
insert into lugar values (1102,'ALMACEN IMPRESIÓN');
insert into lugar values (1103,'IMPRESIONES Y FOTOCOPIADO');
insert into lugar values (1104,'LABORATORIO DE REDES');
insert into lugar values (1105,'LABORATORIO DE SISTEMAS III');
insert into lugar values (1106,'LABORATORIO DE SISTEMAS IV');
insert into lugar values (1107,'LABORATORIO DE PROGRAMACION II');
insert into lugar values (1108,'DIRECCION');
insert into lugar values (1109,'CONSEJO TECNICO CONSULTIVO ESCOLAR');
insert into lugar values (1110,'AULA');
insert into lugar values (1111,'AULA');
insert into lugar values (1112,'AULA');
insert into lugar values (1113,'AULA');
insert into lugar values (1114,'LABORATORIO DE PROYECTOS DE INVESTIGACIÓN');
insert into lugar values (1201,'SUBDIRECCION DE SERVICIOS EDUCATIVOS');
insert into lugar values (1202,'AULA');
insert into lugar values (1203,'AULA');
insert into lugar values (1204,'AULA');
insert into lugar values (1205,'AULA');
insert into lugar values (1206,'AULA');
insert into lugar values (1207,'AULA');
insert into lugar values (1208,'DEPARTAMENTO DE EXTENSION Y APOYOS EDUCATIVOS');
insert into lugar values (1209,'AULA');
insert into lugar values (1210,'AULA');
insert into lugar values (1211,'AULA');
insert into lugar values (1212,'AULA');
insert into lugar values (1213,'AULA');
insert into lugar values (1214,'AULA');
insert into lugar values (2001,'OFICINAS');
insert into lugar values (2002,'DEPARTAMENTO DE GESTION ESCOLAR');
insert into lugar values (2003,'SALA DE PROFESORES');
insert into lugar values (2004,'AULA');
insert into lugar values (2005,'AULA');
insert into lugar values (2006,'AULA');
insert into lugar values (2007,'AULA');
insert into lugar values (2008,'SALA DE PROFESORES DE POSGRADO');
insert into lugar values (2009,'AULA DE COMPUTO DE POSGRADO');
insert into lugar values (2010,'AULA DE COMPUTO (ISISA)');
insert into lugar values (2011,'LABORATORIO DE POSGRADO');
insert into lugar values (2012,'LABORATORIO (ISISA)');
insert into lugar values (2101,'COORDINACION DE ENLACE Y GESTION TECNICA');
insert into lugar values (2102,'');
insert into lugar values (2103,'PROYECTOS VINCULADOS (UPIS)');
insert into lugar values (2104,'LABORATORIO DE PROGRAMACION I');
insert into lugar values (2105,'LABORATORIO DE SISTEMAS I');
insert into lugar values (2106,'LABORATORIO DE SISTEMAS II');
insert into lugar values (2107,'LABORATORIO DE PROGRAMACION III');
insert into lugar values (2108,'SALA DE PROGRAMACION Y DESARROLLO DE SISTEMAS');
insert into lugar values (2109,'AULA');
insert into lugar values (2110,'AULA');
insert into lugar values (2111,'AULA');
insert into lugar values (2112,'AULA');
insert into lugar values (2113,'AULA');
insert into lugar values (2201,'UNIDAD POLITECNICA DE INTEGRACION SOCIAL (UPIS)');
insert into lugar values (2202,'AULA');
insert into lugar values (2203,'AULA');
insert into lugar values (2204,'AULA');
insert into lugar values (2205,'AULA');
insert into lugar values (2206,'AULA');
insert into lugar values (2207,'AULA');
insert into lugar values (2208,'SALA DE CIENCIAS BASICAS');
insert into lugar values (2209,'AULA');
insert into lugar values (2210,'AULA');
insert into lugar values (2211,'AULA');
insert into lugar values (2212,'AULA');
insert into lugar values (2213,'AULA');
insert into lugar values (3001,'BIBLIOTECA');
insert into lugar values (3002,'LABORATORIO ELECTRONICA I');
insert into lugar values (3003,'LABORATORIO ELECTRONICA I');
insert into lugar values (3004,'CLUB DE MINIROBOTICA');
insert into lugar values (3005,'SUBESTACION ELECTRICA');
insert into lugar values (3006,'ACTIVIDADES CULTURALES Y DEPORTIVAS');
insert into lugar values (3007,'LABORATORIO DE FISICA');
insert into lugar values (3008,'OFICINA DEL DECANATO');
insert into lugar values (3009,'DELEGACION SINDICAL DOCENTE');
insert into lugar values (3101,'DEPARTAMENTO DE CIENCIAS E INGENIERIA DE LA COMPUTACION');
insert into lugar values (3102,'DEPARTAMENTO DE INGENIERIA EN SISTEMAS COMPUTACIONALES');
insert into lugar values (3103,'SALA DE PROFESORES');
insert into lugar values (3104,'COORDINACION DE EDUCACION CONTINUA');
insert into lugar values (3105,'SUBDIRECCION ACADEMICA');
insert into lugar values (3106,'SALA 14');
insert into lugar values (3107,'COMISION ACADEMICA DE TRABAJOS TERMINALES');
insert into lugar values (3108,'DEPARTAMENTO DE CIENCIAS SOCIALES');
insert into lugar values (3109,'SERV.');
insert into lugar values (3110,'LABORATORIO 16 (DIGITALES)');
insert into lugar values (3111,'LABORATORIO 17 (DIGITALES)');
insert into lugar values (3201,'SALA 23S');
insert into lugar values (3202,'SALA 23N');
insert into lugar values (3203,'SALA 22S');
insert into lugar values (3204,'SALA 22N');
insert into lugar values (3205,'SALA 21S');
insert into lugar values (3206,'SALA 21N');
insert into lugar values (3207,'SALA DE EXAMENES PROFESIONALES');
insert into lugar values (3208,'DEPARTAMENTO DE EVALUACION Y SEGUIMIENTO ACADEMICO');
insert into lugar values (3209,'SALA DE PROFESORES DE CIENCIAS BASICAS');
insert into lugar values (3210,'SALA 25N');
insert into lugar values (3211,'SALA 25S');
insert into lugar values (3212,'SALA 26N');
insert into lugar values (3213,'SALA 26S');
insert into lugar values (9001,'BARRAS (ZD)');
insert into lugar values (9002,'DOMO');
insert into lugar values (9003,'CANCHA MULTIUSOS');
insert into lugar values (9004,'CAMPO TOCHO');
insert into lugar values (9005,'CAMPO FUTBOL 7');
insert into lugar values (9006,'CAMPO FUTBOL');
insert into lugar values (9007,'ESTACIONAMIENTO EXTERIOR');
insert into lugar values (9008,'ESTACIONAMIENTO SUBTERRANEO');
insert into lugar values (9009,'PASILLO CULTURAL');
insert into lugar values (9010,'ESTADIO WILFRIDO MASSIEU');
insert into lugar values (9999,'EXTERIOR');

insert into departamento values(1,'FORMACIÓN INSTITUCIONAL','5.50%',13.17,3108);
insert into departamento values(2,'FORMACIÓN CIENTÍFICA-BÁSICA','22.67%',54.23,3209);
insert into departamento values(3,'FORMACIÓN PROFESIONAL','48.23%',115.37,2108);
insert into departamento values(4,'FORMACIÓN TERMINAL E INTEGRACIÓN','17.62%',35.67,3107);
insert into departamento values(5,'FORMACIÓN CULTURAL Y DEPORTIVA','6.00%',12.15,3006);

insert into ua values(1,'Comunicación oral y escrita',4.39,1,1);
insert into ua values(2,'Ingeniería, ética y sociedad',4.39,1,1);
insert into ua values(3,'Álgebra lineal',4.39,1,2);
insert into ua values(4,'Análisis vectorial',4.39,1,2);
insert into ua values(5,'Cálculo',4.45,1,2);
insert into ua values(6,'Cálculo aplicado',4.44,1,2);
insert into ua values(7,'Ecuaciones diferenciales',4.39,1,2);
insert into ua values(8,'Física',4.39,1,2);
insert into ua values(9,'Matemáticas discretas',5.85,1,2);
insert into ua values(10,'Algoritmia y programación estructurada',4.45,1,3);
insert into ua values(11,'Análisis fundamental de circuitos',4.33,1,3);
insert into ua values(12,'Estructuras de datos',4.39,1,3);
insert into ua values(13,'Matemáticas avanzadas para la ingeniería',4.46,2,2);
insert into ua values(14,'Probabilidad y estadística',4.39,2,2);
insert into ua values(15,'Teoría computacional',4.30,2,2);
insert into ua values(16,'Administración financiera',4.36,2,3);
insert into ua values(17,'Análisis y diseño orientado a objetos',4.39,2,3);
insert into ua values(18,'Bases de datos',4.44,2,3);
insert into ua values(19,'Diseño de sistemas digitales',4.50,2,3);
insert into ua values(20,'Electrónica Analógica',4.35,2,3);
insert into ua values(21,'Fundamentos de diseño digital',4.48,2,3);
insert into ua values(22,'Fundamentos económicos',4.33,2,3);
insert into ua values(23,'Programación orientada a objetos',4.34,2,3);
insert into ua values(24,'Redes de computadoras',4.46,2,3);
insert into ua values(25,'Sistemas operativos',4.39,2,3);
insert into ua values(26,'Tecnologías para la web',4.49,2,3);
insert into ua values(27,'Análisis de algoritmos',4.39,3,2);
insert into ua values(28,'Métodos cuantitativos para la toma de decisiones',4.39,3,2);
insert into ua values(29,'Administración de proyectos',4.39,3,3);
insert into ua values(30,'Aplicaciones para comunicaciones en red',4.39,3,3);
insert into ua values(31,'Arquitectura de computadoras',4.39,3,3);
insert into ua values(32,'Compiladores',4.39,3,3);
insert into ua values(33,'Ingeniería de software',4.39,3,3);
insert into ua values(34,'Instrumentación',4.39,3,3);
insert into ua values(35,'Introducción a los microcontroladores',4.39,3,3);
insert into ua values(36,'Optativas',4.39,3,3);
insert into ua values(37,'Teoría de comunicaciones y señales',4.39,3,3);
insert into ua values(38,'Liderazgo',4.39,4,1);
insert into ua values(39,'Administración de servicios en red',4.39,4,4);
insert into ua values(40,'Desarrollo de sistemas distribuidos',4.39,4,4);
insert into ua values(41,'Electiva',12.15,4,5);
insert into ua values(42,'Gestión empresarial',4.39,4,4);
insert into ua values(43,'Trabajo terminal I',11.25,4,4);
insert into ua values(44,'Trabajo terminal II',11.25,5,4);
insert into ua values(45,'ANALYSIS AND DESIGN OF PARALLEL ALGORITHMS',4.39,3,3);
insert into ua values(46,'APPLICATION DEVELOPMENT FOR MOBILE DEVICES',4.39,3,3);
insert into ua values(47,'ARTIFICIAL INTELLIGENCE',4.39,3,3);
insert into ua values(48,'BASIC PROCESSING DIGITAL SIGNAL',4.39,3,3);
insert into ua values(49,'BIOINFORMATICS',4.39,3,3);
insert into ua values(50,'COMPUTATIONAL GEOMETRY',4.39,3,3);
insert into ua values(51,'COMPUTING SELECTED TOPICS',4.39,3,3);
insert into ua values(52,'CRYPTOGRAPHY',4.39,3,3);
insert into ua values(53,'DATA BASE SELECTED TOPICS',4.39,3,3);
insert into ua values(54,'DATA MINING',4.39,3,3);
insert into ua values(55,'DISTRIBUTED DATA BASE',4.39,3,3);
insert into ua values(56,'ECONOMIC ENGINEERING',4.39,3,3);
insert into ua values(57,'EMBEDDED SYSTEMS',4.39,3,3);
insert into ua values(58,'GENETIC ALGORITHMS',4.39,3,3);
insert into ua values(59,'HIGH TECHNOLOGY ENTERPRISE MANAGEMENT',4.39,3,3);
insert into ua values(60,'IMAGE ANALYSIS',4.39,3,3);
insert into ua values(61,'IT GOVERNANCE',4.39,3,3);
insert into ua values(62,'NEURAL NETWORKS',4.39,3,3);
insert into ua values(63,'PARALLEL AND CONCURRENT PROGRAMMING',4.39,3,3);
insert into ua values(64,'PATTERN RECOGNITION',4.39,3,3);
insert into ua values(65,'SOFTWARE ENGINEERING FOR MOBILE DEVICES',4.39,3,3);
insert into ua values(66,'WEB APPLICATION DEVELOPMENT',4.39,3,3);
insert into ua values(67,'WEB SECURITY',4.39,3,3);

insert into grupo values('1CM1','Matutino',2202);
insert into grupo values('1CM2','Matutino',2203);
insert into grupo values('1CM3','Matutino',2204);
insert into grupo values('1CM4','Matutino',2205);
insert into grupo values('1CM5','Matutino',2206);
insert into grupo values('1CM6','Matutino',2207);
insert into grupo values('1CM7','Matutino',2004);
insert into grupo values('1CM8','Matutino',2005);
insert into grupo values('1CM9','Matutino',2006);
insert into grupo values('1CM10','Matutino',2007);
insert into grupo values('1CM11','Matutino',1202);
insert into grupo values('1CM12','Matutino',1203);
insert into grupo values('1CM13','Matutino',1204);
insert into grupo values('1CM14','Matutino',2211);
insert into grupo values('1CV1','Vespertino',2202);
insert into grupo values('1CV2','Vespertino',2203);
insert into grupo values('1CV3','Vespertino',2204);
insert into grupo values('1CV4','Vespertino',2004);
insert into grupo values('1CV5','Vespertino',2206);
insert into grupo values('1CV6','Vespertino',2207);
insert into grupo values('1CV7','Vespertino',2205);
insert into grupo values('1CV8','Vespertino',2005);
insert into grupo values('1CV9','Vespertino',2006);
insert into grupo values('1CV10','Vespertino',2007);
insert into grupo values('1CV11','Vespertino',1202);
insert into grupo values('1CV12','Vespertino',1203);
insert into grupo values('2CM1','Matutino',1205);
insert into grupo values('2CM2','Matutino',1206);
insert into grupo values('2CM3','Matutino',1207);
insert into grupo values('2CM4','Matutino',1209);
insert into grupo values('2CM5','Matutino',1210);
insert into grupo values('2CM6','Matutino',1211);
insert into grupo values('2CM7','Matutino',1012);
insert into grupo values('2CM8','Matutino',1113);
insert into grupo values('2CM9','Matutino',1214);
insert into grupo values('2CM10','Matutino',1110);
insert into grupo values('2CM11','Matutino',2212);
insert into grupo values('2CV1','Vespertino',1204);
insert into grupo values('2CV2','Vespertino',1205);
insert into grupo values('2CV3','Vespertino',1206);
insert into grupo values('2CV4','Vespertino',1207);
insert into grupo values('2CV5','Vespertino',1209);
insert into grupo values('2CV6','Vespertino',1110);
insert into grupo values('2CV7','Vespertino',1211);
insert into grupo values('2CV8','Vespertino',1212);
insert into grupo values('2CV9','Vespertino',1011);
insert into grupo values('2CV10','Vespertino',2210);
insert into grupo values('3CM1','Matutino',1111);
insert into grupo values('3CM2','Matutino',1112);
insert into grupo values('3CM3','Matutino',1011);
insert into grupo values('3CM4','Matutino',1013);
insert into grupo values('3CM5','Matutino',1014);
insert into grupo values('3CM6','Matutino',1212);
insert into grupo values('3CM7','Matutino',1213);
insert into grupo values('3CM8','Matutino',2209);
insert into grupo values('3CM9','Matutino',2210);
insert into grupo values('3CM10','Matutino',2110);
insert into grupo values('3CV1','Vespertino',1214);
insert into grupo values('3CV2','Vespertino',1111);
insert into grupo values('3CV3','Vespertino',1210);
insert into grupo values('3CV4','Vespertino',1112);
insert into grupo values('3CV5','Vespertino',1113);
insert into grupo values('3CV6','Vespertino',1213);
insert into grupo values('3CV7','Vespertino',1012);
insert into grupo values('3CV8','Vespertino',1013);
insert into grupo values('3CV9','Vespertino',2211);
insert into grupo values('3CV10','Vespertino',1014);
insert into grupo values('4CM1','Matutino',2211);
insert into grupo values('4CM2','Matutino',2212);
insert into grupo values('4CM3','Matutino',2213);
insert into grupo values('4CM4','Matutino',2111);
insert into grupo values('4CV1','Vespertino',2209);
insert into grupo values('4CV2','Vespertino',2210);
insert into grupo values('4CV3','Vespertino',2211);
insert into grupo values('4CV4','Vespertino',2212);

insert into club values(1,'Artes plásticas');
insert into club values(2,'Creación literaria');
insert into club values(3,'Danza contemporánea');
insert into club values(4,'Música folklórica');
insert into club values(5,'Teatro');
insert into club values(6,'Oratoria');
insert into club values(7,'Futbol. Soccer, siete y rapido');
insert into club values(8,'Voleibol');
insert into club values(9,'Béisbol');

insert into profesor values(1,'AGUILAR GARCIA RAFAEL',NULL);
insert into profesor values(2,'AGUILAR SANCHEZ FERNANDO',NULL);
insert into profesor values(3,'AGUSTIN DOMINGUEZ VERONICA',NULL);
insert into profesor values(4,'ALCANTARA MENDEZ ALBERTO JESUS',NULL);
insert into profesor values(5,'ALMAZAN FARFAN ROCIO',NULL);
insert into profesor values(6,'ARAGON GARCIA MARIBEL',NULL);
insert into profesor values(7,'ARAUJO DIAZ DAVID',NULL);
insert into profesor values(8,'ARZATE GORDILLO JACQUELINE',NULL);
insert into profesor values(9,'AVILA SANCHEZ CRISTHIAN ALEJANDRO',NULL);
insert into profesor values(10,'BARRANCO JIMENEZ MARCO ANTONIO',NULL);
insert into profesor values(11,'BAUTISTA ROSALES SANDRA IVETTE',NULL);
insert into profesor values(12,'BOTELLO CASTILLO ALEJANDRO',NULL);
insert into profesor values(13,'CABRERA CHAVEZ GLORIA LOURDES',NULL);
insert into profesor values(14,'CANCINO CALDERON SERGIO',NULL);
insert into profesor values(15,'CAÑEDO SUAREZ LETICIA',NULL);
insert into profesor values(16,'CARBALLO JIMENEZ JUAN MANUEL',NULL);
insert into profesor values(17,'CARRETO ARELLANO CHADWICK',NULL);
insert into profesor values(18,'CASTILLO CABRERA GELACIO',NULL);
insert into profesor values(19,'CASTILLO MARRUFO JUAN ANTONIO',NULL);
insert into profesor values(20,'CATALAN SALGADO EDGAR ARMANDO',NULL);
insert into profesor values(21,'CEBALLOS SEBASTIAN RICARDO',NULL);
insert into profesor values(22,'CELIS DOMINGUEZ ADRIANA BERENICE',NULL);
insert into profesor values(23,'CERVANTES DE ANDA ISMAEL',NULL);
insert into profesor values(24,'CERVANTES ESPINOSA LUIS MOCTEZUMA',NULL);
insert into profesor values(25,'CHAVARRIA BAEZ LORENA',NULL);
insert into profesor values(26,'CHAVEZ LIMA EDUARDO',NULL);
insert into profesor values(27,'CIFUENTES ALVAREZ ALEJANDRO SIGFRIDO',NULL);
insert into profesor values(28,'CORDERO LOPEZ MARTHA ROSA',NULL);
insert into profesor values(29,'CORONILLA CONTRERAS UKRANIO',NULL);
insert into profesor values(30,'CORTES GALICIA JORGE',NULL);
insert into profesor values(31,'CORTEZ DUARTE NIDIA ASUNCIÓN',NULL);
insert into profesor values(32,'CRUZ GARCIA DANIEL',NULL);
insert into profesor values(33,'CRUZ LAZARO ING. APOLINAR FRANCISCO',NULL);
insert into profesor values(34,'CRUZ MEZA MARIA ELENA',NULL);
insert into profesor values(35,'CRUZ TORRES BENJAMIN',NULL);
insert into profesor values(36,'DAVALOS LOPEZ JOSE CARLOS',NULL);
insert into profesor values(37,'DIAZ HUERTA CLAUDIA CELIA',NULL);
insert into profesor values(38,'DIAZ SANTIAGO RICARDO FELIPE',NULL);
insert into profesor values(39,'DIAZ SANTIAGO SANDRA',NULL);
insert into profesor values(40,'DIAZ TOALA IVAN',NULL);
insert into profesor values(41,'DORANTES GONZALEZ MARCO ANTONIO',NULL);
insert into profesor values(42,'DORANTES VILLA CLAUDIA JISELA',NULL);
insert into profesor values(43,'DURÀN CAMARILLO EDMUNDO RENÈ',NULL);
insert into profesor values(44,'DURAN LEDEZMA ANGEL ADALBERTO',NULL);
insert into profesor values(45,'ENRIQUEZ ZARATE M. EN C. JOSE ASUNCION',NULL);
insert into profesor values(46,'ESQUIVEL CENTENO JOSE ARMANDO',NULL);
insert into profesor values(47,'ESTRADA ELIZALDE SERAFIN',NULL);
insert into profesor values(48,'FERRER TENORIO JORGE',NULL);
insert into profesor values(49,'FIGUEROA DEL PRADO FELIPE DE JESUS',NULL);
insert into profesor values(50,'FLORES DELGADO RAQUEL',NULL);
insert into profesor values(51,'FLORES MENDOZA YAXKIN',NULL);
insert into profesor values(52,'FRANCO MARTINEZ EDGARDO ADRIAN',NULL);
insert into profesor values(53,'GALICIA MEJIA RUBEN',NULL);
insert into profesor values(54,'GALIÑANES RODRIGUEZ MARIA GABRIELA',NULL);
insert into profesor values(55,'GARCIA MENDOZA CONSUELO VARINIA',NULL);
insert into profesor values(56,'GARCIA ORTEGA VICTOR HUGO',NULL);
insert into profesor values(57,'GARCIA SALES JUAN VICENTE',NULL);
insert into profesor values(58,'GONZALEZ ALBARRAN GISELA',NULL);
insert into profesor values(59,'GONZALEZ CISNEROS ALEJANDRO',NULL);
insert into profesor values(60,'GONZALEZ TRUJILLO MIGUEL',NULL);
insert into profesor values(61,'GUTIERREZ ALDANA ALFONSO',NULL);
insert into profesor values(62,'GUTIERREZ ALDANA EDUARDO',NULL);
insert into profesor values(63,'GUTIERREZ MEJIA DARWIN',NULL);
insert into profesor values(64,'GUZMAN AGUILAR FLORENCIO',NULL);
insert into profesor values(65,'GUZMAN FLORES JESSIE PAULINA',NULL);
insert into profesor values(66,'HENESTROSA CARRASCO LETICIA',NULL);
insert into profesor values(67,'HERNANDEZ AGUILAR JOSE LUIS',NULL);
insert into profesor values(68,'HERNANDEZ AVILES FERNANDO DANTE',NULL);
insert into profesor values(69,'HERNANDEZ CONTRERAS EULER',NULL);
insert into profesor values(70,'HERNÀNDEZ CRUZ MACARIO',NULL);
insert into profesor values(71,'HERNANDEZ GARCIA ROSA ALBA',NULL);
insert into profesor values(72,'HERNANDEZ OLVERA LUIS ENRIQUE',NULL);
insert into profesor values(73,'HERNANDEZ RUBIO ERIKA',NULL);
insert into profesor values(74,'HERRERA YAÑEZ CRISPIN',NULL);
insert into profesor values(75,'HIGUITA BORJA DANIEL FERNANDO',NULL);
insert into profesor values(76,'JIMENEZ BENITEZ JOSE ALFREDO',NULL);
insert into profesor values(77,'JIMENEZ CONTRERAS EDITH ADRIANA',NULL);
insert into profesor values(78,'JIMENEZ GALAN YASMIN IVETTE',NULL);
insert into profesor values(79,'JIMENEZ RUIZ RENE BALTAZAR',NULL);
insert into profesor values(80,'JIMENEZ VILLANUEVA MARTHA PATRICIA',NULL);
insert into profesor values(81,'JUAREZ MARTINEZ GENARO',NULL);
insert into profesor values(82,'JUAREZ RAMIREZ JAZMIN ADRIANA',NULL);
insert into profesor values(83,'JURADO JIMENEZ ROBERTO',NULL);
insert into profesor values(84,'KOLESNIKOVA OLGA',NULL);
insert into profesor values(85,'LAZCANO XOXOTLA LAURA',NULL);
insert into profesor values(86,'LEON HERNANDEZ MIGUEL ABEL',NULL);
insert into profesor values(87,'LINARES VALLEJO ERICK EUGENIO',NULL);
insert into profesor values(88,'LOPEZ CARRERA BENJAMIN',NULL);
insert into profesor values(89,'LOPEZ LEYVA LUIS OCTAVIO',NULL);
insert into profesor values(90,'LOPEZ RABADAN JOSE JAIME',NULL);
insert into profesor values(91,'LOPEZ RODRIGUEZ CLAUDIA ALEJAN',NULL);
insert into profesor values(92,'LOPEZ ROJAS ARIEL',NULL);
insert into profesor values(93,'LOPEZ RUIZ GABRIELA DE JESUS',NULL);
insert into profesor values(94,'LUNA BENOSO BENJAMIN',NULL);
insert into profesor values(95,'LUNA GARCIA RENE',NULL);
insert into profesor values(96,'MALDONADO MUÑOZ MIGUEL ANGEL',NULL);
insert into profesor values(97,'MANDUJANO JOSE ROBERTO',NULL);
insert into profesor values(98,'MANZANILLA GRANADOS HECTOR MANUEL',NULL);
insert into profesor values(99,'MARQUEZ ARREGUIN GUILLERMO',NULL);
insert into profesor values(100,'MARTINEZ ACOSTA LILIAN',NULL);
insert into profesor values(101,'MARTINEZ DIAZ JUAN CARLOS',NULL);
insert into profesor values(102,'MARTÍNEZ GARCÍA CÉSAR RÓMAN',NULL);
insert into profesor values(103,'MARTINEZ GUERRERO JOSE ALFREDO',NULL);
insert into profesor values(104,'MARTINEZ PERALES JOSE CRUZ',NULL);
insert into profesor values(105,'MARTINEZ ROSALES RICARDO',NULL);
insert into profesor values(106,'MEDINA MEJIA VIRGINIA',NULL);
insert into profesor values(107,'MELARA ABARCA REYNA ELIA',NULL);
insert into profesor values(108,'MENDOZA MACIAS ELBA',NULL);
insert into profesor values(109,'MENESES VIVEROS AMILCAR',NULL);
insert into profesor values(110,'MONTES CASIANO HERMES FRANCISCO',NULL);
insert into profesor values(111,'MONTIEL SANCHEZ ANGEL SALVADOR',NULL);
insert into profesor values(112,'MORALES CRUZ JUAN CARLOS',NULL);
insert into profesor values(113,'MORALES GUITRON SANDRA LUZ',NULL);
insert into profesor values(114,'MORENO ARMENDARIZ MARCO ANTONIO',NULL);
insert into profesor values(115,'MORENO CERVANTES AXEL ERNESTO',NULL);
insert into profesor values(116,'MORENO PEÑA VICTOR RAFAEL',NULL);
insert into profesor values(117,'MOSCOSO MALAGON YOSAFAT',NULL);
insert into profesor values(118,'MOSSO GARCIA M. EN C. IVAN GIOVANNY',NULL);
insert into profesor values(119,'MUJICA ASCENCIO CESAR',NULL);
insert into profesor values(120,'MUÑOZ SALAZAR LAURA',NULL);
insert into profesor values(121,'NAVA LARA JOEL',NULL);
insert into profesor values(122,'OCOTITLA ROJAS NANCY',NULL);
insert into profesor values(123,'ORTEGA GONZALEZ RUBEN',NULL);
insert into profesor values(124,'ORTEGA PACHECO JOSE DAVID',NULL);
insert into profesor values(125,'ORTIGOZA CAMPOS LIC. ANDRES',NULL);
insert into profesor values(126,'ORTIZ RAMIREZ JOSE ANTONIO',NULL);
insert into profesor values(127,'ORTUÑO ARAUJO JESUS',NULL);
insert into profesor values(128,'PALACIOS SOLANO ROCIO',NULL);
insert into profesor values(129,'PALMA OROZCO ROSAURA',NULL);
insert into profesor values(130,'PASTRANA FERNANDEZ CARLOS JESUS',NULL);
insert into profesor values(131,'PEREDO VALDERRAMA RUBEN',NULL);
insert into profesor values(132,'PEREZ DE LOS SANTOS MONDRAGON TANIBET',NULL);
insert into profesor values(133,'PEREZ PEREZ JOSE JUAN',NULL);
insert into profesor values(134,'PEREZ VERA MONSERRAT GABRIELA',NULL);
insert into profesor values(135,'PEREZ VERA SANDRA MERCEDES',NULL);
insert into profesor values(136,'PUEBLA LOMAS JAIME HUGO',NULL);
insert into profesor values(137,'RAMIREZ ROMERO TONAHTIU ARTURO',NULL);
insert into profesor values(138,'RAMIREZ TENORIO RAFAEL',NULL);
insert into profesor values(139,'RANGEL GONZALEZ JOSUE',NULL);
insert into profesor values(140,'RANGEL GUZMAN ALFREDO',NULL);
insert into profesor values(141,'RESENDIZ MUÑOZ ROCIO',NULL);
insert into profesor values(142,'RIOS DE LA TORRE IGNACIO',NULL);
insert into profesor values(143,'RIVERA DE LA ROSA MONICA',NULL);
insert into profesor values(144,'ROCHA BERNABE ROSARIO',NULL);
insert into profesor values(145,'RODRIGUEZ FLORES EDUARDO',NULL);
insert into profesor values(146,'RODRIGUEZ ORDAZ MARISOL',NULL);
insert into profesor values(147,'RODRIGUEZ SARABIA TANIA',NULL);
insert into profesor values(148,'ROJAS LUNA HECTOR',NULL);
insert into profesor values(149,'ROMERO HERRERA RODOLFO',NULL);
insert into profesor values(150,'ROSAS TRIGUEROS JORGE LUIS',NULL);
insert into profesor values(151,'RUEDA MELENDEZ MARCO ANTONIO',NULL);
insert into profesor values(152,'RUIZ LEDESMA ELENA FABIOLA',NULL);
insert into profesor values(153,'SALAZAR RAMIREZ MANUEL',NULL);
insert into profesor values(154,'SALINAS HERNANDEZ ENCARNACION',NULL);
insert into profesor values(155,'SALINAS LUGO SERGIO',NULL);
insert into profesor values(156,'SANCHEZ CRUZ VIRGINIA',NULL);
insert into profesor values(157,'SANCHEZ GARCIA LUZ MARIA',NULL);
insert into profesor values(158,'SANCHEZ JUAREZ JOSE',NULL);
insert into profesor values(159,'SANCHEZ MORENO ADRIANA DE LA P',NULL);
insert into profesor values(160,'SANCHEZ PALACIOS MARIA SUSANA',NULL);
insert into profesor values(161,'SANCHEZ QUINTANILLA GILBERTO',NULL);
insert into profesor values(162,'SANCHEZ VARGAS PERLA REBECA',NULL);
insert into profesor values(163,'SANTILLAN LUNA RAUL',NULL);
insert into profesor values(164,'SAUCEDO DELGADO RAFAEL NORMAN',NULL);
insert into profesor values(165,'SERRANO TALAMANTES J. FELIX',NULL);
insert into profesor values(166,'SILVA GARCIA VICTOR MANUEL',NULL);
insert into profesor values(167,'SILVA MARTINEZ JORGE JAVIER',NULL);
insert into profesor values(168,'SOLORZA GUZMAN MISAEL',NULL);
insert into profesor values(169,'SOTO RAMOS MANUEL ALEJANDRO',NULL);
insert into profesor values(170,'SUAREZ CASTAÑON MIGUEL SANTIAGO',NULL);
insert into profesor values(171,'TECLA PARRA ROBERTO',NULL);
insert into profesor values(172,'TELLEZ BARRERA JUAN CARLOS',NULL);
insert into profesor values(173,'TELLEZ REYES MARIA DEL SOCORRO',NULL);
insert into profesor values(174,'TIRADO LULE JUDITH MARGARITA',NULL);
insert into profesor values(175,'TORRES GONZALEZ ENRIQUE',NULL);
insert into profesor values(176,'TORRES MANRIQUEZ JUAN JOSE',NULL);
insert into profesor values(177,'VAZQUEZ ARREGUIN ROBERTO',NULL);
insert into profesor values(178,'VAZQUEZ DE LA ROSA DANIEL',NULL);
insert into profesor values(179,'VAZQUEZ GONZALEZ LEONOR',NULL);
insert into profesor values(180,'VEGA GARCIA NAYELI',NULL);
insert into profesor values(181,'VELEZ SALDAÑA ULISES',NULL);
insert into profesor values(182,'VILLEGAS NAVARRETE SONIA',NULL);
insert into profesor values(183,'VIVEROS VELA M. EN C. KARINA',NULL);
insert into profesor values(184,'WINFIELD REYES ANA MARIA',NULL);
insert into profesor values(185,'YLLANES MEJIA BERNARDO',NULL);
insert into profesor values(186,'TORRES HERNÁNDEZ MARTHA AURORA',1);
insert into profesor values(187,'ARZATE GALVAN ALEJANDRO',2);
insert into profesor values(188,'MORENO DIAZ IVAN GERARDO',3);
insert into profesor values(189,'MUÑOZ PALAFOX GUILLERMO',4);
insert into profesor values(190,'GONZALEZ CASTELLANOSWENDY BERENICE',5);
insert into profesor values(191,'OSORIO SANCHEZ ALEJANDRA',6);
insert into profesor values(192,'ESPINOSA GOMEZ DIEGO',7);
insert into profesor values(193,'HERNANDEZ VERA HUGO',8);
insert into profesor values(194,'GARCIA TEJEDA JUAN LUIS',9);

insert into horario values(1,'LUNES','07:00','08:30');
insert into horario values(2,'LUNES','08:30','10:00');
insert into horario values(3,'LUNES','10:30','12:00');
insert into horario values(4,'LUNES','12:00','13:30');
insert into horario values(5,'LUNES','13:30','15:00');
insert into horario values(6,'LUNES','15:00','16:30');
insert into horario values(7,'LUNES','16:30','18:00');
insert into horario values(8,'LUNES','18:30','20:00');
insert into horario values(9,'LUNES','20:00','21:30');
insert into horario values(10,'MARTES','07:00','08:30');
insert into horario values(11,'MARTES','08:30','10:00');
insert into horario values(12,'MARTES','10:30','12:00');
insert into horario values(13,'MARTES','12:00','13:30');
insert into horario values(14,'MARTES','13:30','15:00');
insert into horario values(15,'MARTES','15:00','16:30');
insert into horario values(16,'MARTES','16:30','18:00');
insert into horario values(17,'MARTES','18:30','20:00');
insert into horario values(18,'MARTES','20:00','21:30');
insert into horario values(19,'MIÉRCOLES','07:00','08:30');
insert into horario values(20,'MIÉRCOLES','08:30','10:00');
insert into horario values(21,'MIÉRCOLES','10:30','12:00');
insert into horario values(22,'MIÉRCOLES','12:00','13:30');
insert into horario values(23,'MIÉRCOLES','13:30','15:00');
insert into horario values(24,'MIÉRCOLES','15:00','16:30');
insert into horario values(25,'MIÉRCOLES','16:30','18:00');
insert into horario values(26,'MIÉRCOLES','18:30','20:00');
insert into horario values(27,'MIÉRCOLES','20:00','21:30');
insert into horario values(28,'JUEVES','07:00','08:30');
insert into horario values(29,'JUEVES','08:30','10:00');
insert into horario values(30,'JUEVES','10:30','12:00');
insert into horario values(31,'JUEVES','12:00','13:30');
insert into horario values(32,'JUEVES','13:30','15:00');
insert into horario values(33,'JUEVES','15:00','16:30');
insert into horario values(34,'JUEVES','16:30','18:00');
insert into horario values(35,'JUEVES','18:30','20:00');
insert into horario values(36,'JUEVES','20:00','21:30');
insert into horario values(37,'VIERNES','07:00','08:30');
insert into horario values(38,'VIERNES','08:30','10:00');
insert into horario values(39,'VIERNES','10:30','12:00');
insert into horario values(40,'VIERNES','12:00','13:30');
insert into horario values(41,'VIERNES','13:30','15:00');
insert into horario values(42,'VIERNES','15:00','16:30');
insert into horario values(43,'VIERNES','16:30','18:00');
insert into horario values(44,'VIERNES','18:30','20:00');
insert into horario values(45,'VIERNES','20:00','21:30');

insert into evento values (1,'Campeonato de YUGIOH','Se llevara a cabo un campeonato de YUGIOH en la biblioteca');
insert into evento values (2,'Carrera como Naruto','Se realizara una carrera como celebracion por el 25 aniversario de la ESCOM');
insert into evento values (3,'Conferencia Web Security','Conferencia de seguridad web por parte de una empresa lider en seguridad');
insert into evento values (4,'Bienvenida alumnos de nuevo ingreso','Se realizara la bienvenida asi como un recorrido a los alumnos del semestre 18-2');
insert into evento values (5,'Partido de futbol','Se llevara a cabo la final del campeonato interno de futbol de la ESCOM');

insert into det_club values(1,24,3006);
insert into det_club values(1,25,3006);
insert into det_club values(1,42,3006);
insert into det_club values(1,43,3006);
insert into det_club values(2,30,3006);
insert into det_club values(2,31,3006);
insert into det_club values(2,32,3006);
insert into det_club values(2,33,3006);
insert into det_club values(3,38,9009);
insert into det_club values(3,39,9009);
insert into det_club values(3,40,9009);
insert into det_club values(3,41,9009);
insert into det_club values(4,12,9009);
insert into det_club values(4,13,9009);
insert into det_club values(4,33,9009);
insert into det_club values(4,34,9009);
insert into det_club values(5,6,9009);
insert into det_club values(5,7,9009);
insert into det_club values(5,12,9009);
insert into det_club values(5,13,9009);
insert into det_club values(6,20,3006);
insert into det_club values(6,21,3006);
insert into det_club values(6,29,3006);
insert into det_club values(6,30,3006);
insert into det_club values(7,15,9005);
insert into det_club values(7,16,9005);
insert into det_club values(7,21,9006);
insert into det_club values(7,22,9006);
insert into det_club values(7,23,9006);
insert into det_club values(7,24,9006);
insert into det_club values(7,40,9006);
insert into det_club values(7,41,9006);
insert into det_club values(7,42,9006);
insert into det_club values(7,43,9006);
insert into det_club values(8,15,9003);
insert into det_club values(8,16,9003);
insert into det_club values(8,17,9003);
insert into det_club values(8,33,9003);
insert into det_club values(8,34,9003);
insert into det_club values(8,35,9003);
insert into det_club values(9,3,9010);
insert into det_club values(9,4,9010);
insert into det_club values(9,15,9010);
insert into det_club values(9,16,9010);
insert into det_club values(9,21,9010);
insert into det_club values(9,22,9010);
insert into det_club values(9,33,9010);
insert into det_club values(9,34,9010);
insert into det_club values(9,39,9010);
insert into det_club values(9,40,9010);

insert into det_evento values(1,6,2112);
insert into det_evento values(1,24,2112);
insert into det_evento values(1,42,2112);
insert into det_evento values(2,13,9006);
insert into det_evento values(3,33,3106);
insert into det_evento values(4,3,9008);
insert into det_evento values(4,12,9008);
insert into det_evento values(4,21,9008);
insert into det_evento values(4,30,9008);
insert into det_evento values(4,39,9008);
insert into det_evento values(5,41,9006);

insert into pua values(	1,6,'1CM3',2);
insert into pua values(	1,6,'1CM3',20);
insert into pua values(	1,6,'1CM3',29);
insert into pua values(	1,173,'1CM4',3);
insert into pua values(	1,173,'1CM4',11);
insert into pua values(	1,173,'1CM4',30);
insert into pua values(	1,159,'1CM5',12);
insert into pua values(	1,159,'1CM5',21);
insert into pua values(	1,159,'1CM5',39);
insert into pua values(	1,173,'1CM6',4);
insert into pua values(	1,173,'1CM6',22);
insert into pua values(	1,173,'1CM6',31);
insert into pua values(	1,135,'1CM7',1);
insert into pua values(	1,135,'1CM7',28);
insert into pua values(	1,135,'1CM7',38);
insert into pua values(	1,135,'1CM8',10);
insert into pua values(	1,135,'1CM8',19);
insert into pua values(	1,135,'1CM8',37);
insert into pua values(	1,58,'1CV3',17);
insert into pua values(	1,58,'1CV3',26);
insert into pua values(	1,58,'1CV3',44);
insert into pua values(	1,58,'1CV4',8);
insert into pua values(	1,58,'1CV4',16);
insert into pua values(	1,58,'1CV4',35);
insert into pua values(	1,85,'1CV5',17);
insert into pua values(	1,85,'1CV5',26);
insert into pua values(	1,85,'1CV5',44);
insert into pua values(	1,13,'1CV6',9);
insert into pua values(	1,13,'1CV6',27);
insert into pua values(	1,13,'1CV6',36);
insert into pua values(	1,50,'1CV7',6);
insert into pua values(	1,50,'1CV7',33);
insert into pua values(	1,50,'1CV7',43);
insert into pua values(	2,100,'1CM1',12);
insert into pua values(	2,100,'1CM1',21);
insert into pua values(	2,100,'1CM1',39);
insert into pua values(	2,159,'1CM2',4);
insert into pua values(	2,159,'1CM2',22);
insert into pua values(	2,159,'1CM2',31);
insert into pua values(	2,134,'1CM3',12);
insert into pua values(	2,134,'1CM3',21);
insert into pua values(	2,134,'1CM3',39);
insert into pua values(	2,100,'1CM4',4);
insert into pua values(	2,100,'1CM4',22);
insert into pua values(	2,100,'1CM4',31);
insert into pua values(	2,22,'1CM5',1);
insert into pua values(	2,22,'1CM5',28);
insert into pua values(	2,22,'1CM5',38);
insert into pua values(	2,22,'1CM6',10);
insert into pua values(	2,22,'1CM6',19);
insert into pua values(	2,22,'1CM6',37);
insert into pua values(	2,22,'1CM7',2);
insert into pua values(	2,22,'1CM7',20);
insert into pua values(	2,22,'1CM7',29);
insert into pua values(	2,134,'1CM8',3);
insert into pua values(	2,134,'1CM8',11);
insert into pua values(	2,134,'1CM8',30);
insert into pua values(	2,100,'1CV1',5);
insert into pua values(	2,100,'1CV1',14);
insert into pua values(	2,100,'1CV1',41);
insert into pua values(	2,185,'1CV2',9);
insert into pua values(	2,185,'1CV2',27);
insert into pua values(	2,185,'1CV2',36);
insert into pua values(	2,71,'1CV3',7);
insert into pua values(	2,71,'1CV3',25);
insert into pua values(	2,71,'1CV3',34);
insert into pua values(	2,182,'1CV4',15);
insert into pua values(	2,182,'1CV4',24);
insert into pua values(	2,182,'1CV4',42);
insert into pua values(	2,184,'1CV5',6);
insert into pua values(	2,184,'1CV5',33);
insert into pua values(	2,184,'1CV5',43);
insert into pua values(	2,184,'1CV6',15);
insert into pua values(	2,184,'1CV6',24);
insert into pua values(	2,184,'1CV6',42);
insert into pua values(	2,33,'1CV7',7);
insert into pua values(	2,33,'1CV7',25);
insert into pua values(	2,33,'1CV7',34);
insert into pua values(	3,168,'1CM10',10);
insert into pua values(	3,168,'1CM10',19);
insert into pua values(	3,168,'1CM10',37);
insert into pua values(	3,142,'1CM11',2);
insert into pua values(	3,142,'1CM11',20);
insert into pua values(	3,142,'1CM11',29);
insert into pua values(	3,176,'1CM12',3);
insert into pua values(	3,176,'1CM12',11);
insert into pua values(	3,176,'1CM12',30);
insert into pua values(	3,177,'1CM14',12);
insert into pua values(	3,177,'1CM14',21);
insert into pua values(	3,177,'1CM14',39);
insert into pua values(	3,162,'1CM9',1);
insert into pua values(	3,162,'1CM9',28);
insert into pua values(	3,162,'1CM9',38);
insert into pua values(	3,174,'1CV10',7);
insert into pua values(	3,174,'1CV10',25);
insert into pua values(	3,174,'1CV10',34);
insert into pua values(	3,174,'1CV11',8);
insert into pua values(	3,174,'1CV11',16);
insert into pua values(	3,174,'1CV11',35);
insert into pua values(	3,127,'1CV8',6);
insert into pua values(	3,127,'1CV8',33);
insert into pua values(	3,127,'1CV8',43);
insert into pua values(	3,63,'1CV9',15);
insert into pua values(	3,63,'1CV9',24);
insert into pua values(	3,63,'1CV9',42);
insert into pua values(	4,64,'1CM1',10);
insert into pua values(	4,64,'1CM1',19);
insert into pua values(	4,64,'1CM1',37);
insert into pua values(	4,177,'1CM10',3);
insert into pua values(	4,177,'1CM10',11);
insert into pua values(	4,177,'1CM10',30);
insert into pua values(	4,16,'1CM11',12);
insert into pua values(	4,16,'1CM11',21);
insert into pua values(	4,16,'1CM11',39);
insert into pua values(	4,9,'1CM12',4);
insert into pua values(	4,9,'1CM12',22);
insert into pua values(	4,9,'1CM12',31);
insert into pua values(	4,148,'1CM13',13);
insert into pua values(	4,148,'1CM13',23);
insert into pua values(	4,148,'1CM13',40);
insert into pua values(	4,60,'1CM2',2);
insert into pua values(	4,60,'1CM2',20);
insert into pua values(	4,60,'1CM2',29);
insert into pua values(	4,9,'1CM9',2);
insert into pua values(	4,9,'1CM9',20);
insert into pua values(	4,9,'1CM9',29);
insert into pua values(	4,127,'1CV1',17);
insert into pua values(	4,127,'1CV1',26);
insert into pua values(	4,127,'1CV1',44);
insert into pua values(	4,127,'1CV10',9);
insert into pua values(	4,127,'1CV10',27);
insert into pua values(	4,127,'1CV10',36);
insert into pua values(	4,44,'1CV11',9);
insert into pua values(	4,44,'1CV11',27);
insert into pua values(	4,44,'1CV11',36);
insert into pua values(	4,63,'1CV2',7);
insert into pua values(	4,63,'1CV2',25);
insert into pua values(	4,63,'1CV2',34);
insert into pua values(	4,44,'1CV8',7);
insert into pua values(	4,44,'1CV8',25);
insert into pua values(	4,44,'1CV8',34);
insert into pua values(	4,127,'1CV9',8);
insert into pua values(	4,127,'1CV9',16);
insert into pua values(	4,127,'1CV9',35);
insert into pua values(	5,77,'1CM1',4);
insert into pua values(	5,77,'1CM1',22);
insert into pua values(	5,77,'1CM1',31);
insert into pua values(	5,80,'1CM13',10);
insert into pua values(	5,80,'1CM13',19);
insert into pua values(	5,80,'1CM13',37);
insert into pua values(	5,80,'1CM2',3);
insert into pua values(	5,80,'1CM2',11);
insert into pua values(	5,80,'1CM2',30);
insert into pua values(	5,154,'1CM3',10);
insert into pua values(	5,154,'1CM3',19);
insert into pua values(	5,154,'1CM3',37);
insert into pua values(	5,183,'1CM4',2);
insert into pua values(	5,183,'1CM4',20);
insert into pua values(	5,183,'1CM4',29);
insert into pua values(	5,60,'1CM5',3);
insert into pua values(	5,60,'1CM5',11);
insert into pua values(	5,60,'1CM5',30);
insert into pua values(	5,15,'1CM6',12);
insert into pua values(	5,15,'1CM6',21);
insert into pua values(	5,15,'1CM6',39);
insert into pua values(	5,15,'1CM7',4);
insert into pua values(	5,15,'1CM7',22);
insert into pua values(	5,15,'1CM7',31);
insert into pua values(	5,154,'1CM8',1);
insert into pua values(	5,154,'1CM8',28);
insert into pua values(	5,154,'1CM8',38);
insert into pua values(	5,37,'1CV1',7);
insert into pua values(	5,37,'1CV1',25);
insert into pua values(	5,37,'1CV1',34);
insert into pua values(	5,83,'1CV2',8);
insert into pua values(	5,83,'1CV2',16);
insert into pua values(	5,83,'1CV2',35);
insert into pua values(	5,59,'1CV3',15);
insert into pua values(	5,59,'1CV3',24);
insert into pua values(	5,59,'1CV3',42);
insert into pua values(	5,77,'1CV4',7);
insert into pua values(	5,77,'1CV4',25);
insert into pua values(	5,77,'1CV4',34);
insert into pua values(	5,44,'1CV5',8);
insert into pua values(	5,44,'1CV5',16);
insert into pua values(	5,44,'1CV5',35);
insert into pua values(	5,98,'1CV6',17);
insert into pua values(	5,98,'1CV6',26);
insert into pua values(	5,98,'1CV6',44);
insert into pua values(	5,83,'1CV7',9);
insert into pua values(	5,83,'1CV7',27);
insert into pua values(	5,83,'1CV7',36);
insert into pua values(	6,183,'1CM10',12);
insert into pua values(	6,183,'1CM10',21);
insert into pua values(	6,183,'1CM10',39);
insert into pua values(	6,152,'1CM11',4);
insert into pua values(	6,152,'1CM11',22);
insert into pua values(	6,152,'1CM11',31);
insert into pua values(	6,148,'1CM13',12);
insert into pua values(	6,148,'1CM13',21);
insert into pua values(	6,148,'1CM13',39);
insert into pua values(	6,183,'1CM9',3);
insert into pua values(	6,183,'1CM9',11);
insert into pua values(	6,183,'1CM9',30);
insert into pua values(	6,120,'1CV10',5);
insert into pua values(	6,120,'1CV10',14);
insert into pua values(	6,120,'1CV10',32);
insert into pua values(	6,140,'1CV8',8);
insert into pua values(	6,140,'1CV8',16);
insert into pua values(	6,140,'1CV8',35);
insert into pua values(	6,153,'1CV9',17);
insert into pua values(	6,153,'1CV9',26);
insert into pua values(	6,153,'1CV9',44);
insert into pua values(	7,16,'1CM10',4);
insert into pua values(	7,16,'1CM10',22);
insert into pua values(	7,16,'1CM10',31);
insert into pua values(	7,24,'1CM11',1);
insert into pua values(	7,24,'1CM11',28);
insert into pua values(	7,24,'1CM11',38);
insert into pua values(	7,24,'1CM12',10);
insert into pua values(	7,24,'1CM12',19);
insert into pua values(	7,24,'1CM12',37);
insert into pua values(	7,82,'1CM13',2);
insert into pua values(	7,82,'1CM13',20);
insert into pua values(	7,82,'1CM13',29);
insert into pua values(	7,82,'1CM9',12);
insert into pua values(	7,82,'1CM9',21);
insert into pua values(	7,82,'1CM9',39);
insert into pua values(	7,167,'1CV10',6);
insert into pua values(	7,167,'1CV10',33);
insert into pua values(	7,167,'1CV10',43);
insert into pua values(	7,167,'1CV11',15);
insert into pua values(	7,167,'1CV11',24);
insert into pua values(	7,167,'1CV11',42);
insert into pua values(	7,167,'1CV12',7);
insert into pua values(	7,167,'1CV12',25);
insert into pua values(	7,167,'1CV12',34);
insert into pua values(	7,37,'1CV8',17);
insert into pua values(	7,37,'1CV8',26);
insert into pua values(	7,37,'1CV8',44);
insert into pua values(	7,46,'1CV9',9);
insert into pua values(	7,46,'1CV9',27);
insert into pua values(	7,46,'1CV9',36);
insert into pua values(	8,168,'1CM1',3);
insert into pua values(	8,168,'1CM1',11);
insert into pua values(	8,168,'1CM1',30);
insert into pua values(	8,102,'1CM2',12);
insert into pua values(	8,102,'1CM2',21);
insert into pua values(	8,102,'1CM2',39);
insert into pua values(	8,120,'1CM3',3);
insert into pua values(	8,120,'1CM3',11);
insert into pua values(	8,120,'1CM3',30);
insert into pua values(	8,168,'1CM4',12);
insert into pua values(	8,168,'1CM4',21);
insert into pua values(	8,168,'1CM4',39);
insert into pua values(	8,120,'1CM5',4);
insert into pua values(	8,120,'1CM5',22);
insert into pua values(	8,120,'1CM5',31);
insert into pua values(	8,64,'1CM6',1);
insert into pua values(	8,64,'1CM6',28);
insert into pua values(	8,64,'1CM6',38);
insert into pua values(	8,102,'1CM7',10);
insert into pua values(	8,102,'1CM7',19);
insert into pua values(	8,102,'1CM7',37);
insert into pua values(	8,162,'1CM8',2);
insert into pua values(	8,162,'1CM8',20);
insert into pua values(	8,162,'1CM8',29);
insert into pua values(	8,75,'1CV1',8);
insert into pua values(	8,75,'1CV1',16);
insert into pua values(	8,75,'1CV1',35);
insert into pua values(	8,75,'1CV2',17);
insert into pua values(	8,75,'1CV2',26);
insert into pua values(	8,75,'1CV2',44);
insert into pua values(	8,46,'1CV3',8);
insert into pua values(	8,46,'1CV3',16);
insert into pua values(	8,46,'1CV3',35);
insert into pua values(	8,46,'1CV4',17);
insert into pua values(	8,46,'1CV4',26);
insert into pua values(	8,46,'1CV4',44);
insert into pua values(	8,98,'1CV5',9);
insert into pua values(	8,98,'1CV5',27);
insert into pua values(	8,98,'1CV5',36);
insert into pua values(	8,86,'1CV6',6);
insert into pua values(	8,86,'1CV6',33);
insert into pua values(	8,86,'1CV6',43);
insert into pua values(	8,86,'1CV7',15);
insert into pua values(	8,86,'1CV7',24);
insert into pua values(	8,86,'1CV7',42);
insert into pua values(	9,118,'1CM1',2);
insert into pua values(	9,118,'1CM1',13);
insert into pua values(	9,118,'1CM1',20);
insert into pua values(	9,118,'1CM1',29);
insert into pua values(	9,160,'1CM6',2);
insert into pua values(	9,160,'1CM6',13);
insert into pua values(	9,160,'1CM6',20);
insert into pua values(	9,160,'1CM6',29);
insert into pua values(	9,121,'1CV6',7);
insert into pua values(	9,121,'1CV6',14);
insert into pua values(	9,121,'1CV6',25);
insert into pua values(	9,121,'1CV6',34);
insert into pua values(	9,179,'1CV7',8);
insert into pua values(	9,179,'1CV7',16);
insert into pua values(	9,179,'1CV7',18);
insert into pua values(	9,179,'1CV7',35);
insert into pua values(	9,74,'1CM5',5);
insert into pua values(	9,74,'1CM5',10);
insert into pua values(	9,74,'1CM5',19);
insert into pua values(	9,74,'1CM5',37);
insert into pua values(	9,116,'1CM2',1);
insert into pua values(	9,116,'1CM2',13);
insert into pua values(	9,116,'1CM2',28);
insert into pua values(	9,116,'1CM2',38);
insert into pua values(	9,74,'1CM4',1);
insert into pua values(	9,74,'1CM4',13);
insert into pua values(	9,74,'1CM4',28);
insert into pua values(	9,74,'1CM4',38);
insert into pua values(	9,42,'1CM8',5);
insert into pua values(	9,42,'1CM8',12);
insert into pua values(	9,42,'1CM8',21);
insert into pua values(	9,42,'1CM8',39);
insert into pua values(	9,42,'1CM3',4);
insert into pua values(	9,42,'1CM3',22);
insert into pua values(	9,42,'1CM3',31);
insert into pua values(	9,42,'1CM3',40);
insert into pua values(	9,160,'1CM7',3);
insert into pua values(	9,160,'1CM7',11);
insert into pua values(	9,160,'1CM7',30);
insert into pua values(	9,160,'1CM7',40);
insert into pua values(	9,162,'1CV1',15);
insert into pua values(	9,162,'1CV1',24);
insert into pua values(	9,162,'1CV1',32);
insert into pua values(	9,162,'1CV1',42);
insert into pua values(	9,121,'1CV5',15);
insert into pua values(	9,121,'1CV5',24);
insert into pua values(	9,121,'1CV5',41);
insert into pua values(	9,121,'1CV5',42);
insert into pua values(	9,84,'1CV12',6);
insert into pua values(	9,84,'1CV12',14);
insert into pua values(	9,84,'1CV12',33);
insert into pua values(	9,84,'1CV12',43);
insert into pua values(	9,162,'1CV2',6);
insert into pua values(	9,162,'1CV2',14);
insert into pua values(	9,162,'1CV2',33);
insert into pua values(	9,162,'1CV2',43);
insert into pua values(	9,111,'1CV4',6);
insert into pua values(	9,111,'1CV4',23);
insert into pua values(	9,111,'1CV4',33);
insert into pua values(	9,111,'1CV4',43);
insert into pua values(	9,179,'1CV3',9);
insert into pua values(	9,179,'1CV3',27);
insert into pua values(	9,179,'1CV3',36);
insert into pua values(	9,179,'1CV3',45);
insert into pua values(	10,151,'1CM1',1);
insert into pua values(	10,151,'1CM1',28);
insert into pua values(	10,151,'1CM1',38);
insert into pua values(	10,171,'1CM2',10);
insert into pua values(	10,171,'1CM2',19);
insert into pua values(	10,171,'1CM2',37);
insert into pua values(	10,171,'1CM3',1);
insert into pua values(	10,171,'1CM3',28);
insert into pua values(	10,171,'1CM3',38);
insert into pua values(	10,4,'1CM4',10);
insert into pua values(	10,4,'1CM4',19);
insert into pua values(	10,4,'1CM4',37);
insert into pua values(	10,36,'1CM5',2);
insert into pua values(	10,36,'1CM5',20);
insert into pua values(	10,36,'1CM5',29);
insert into pua values(	10,141,'1CM6',3);
insert into pua values(	10,141,'1CM6',11);
insert into pua values(	10,141,'1CM6',30);
insert into pua values(	10,57,'1CM7',12);
insert into pua values(	10,57,'1CM7',21);
insert into pua values(	10,57,'1CM7',39);
insert into pua values(	10,36,'1CM8',4);
insert into pua values(	10,36,'1CM8',22);
insert into pua values(	10,36,'1CM8',31);
insert into pua values(	10,164,'1CV1',6);
insert into pua values(	10,164,'1CV1',33);
insert into pua values(	10,164,'1CV1',43);
insert into pua values(	10,164,'1CV2',15);
insert into pua values(	10,164,'1CV2',24);
insert into pua values(	10,164,'1CV2',42);
insert into pua values(	10,137,'1CV3',6);
insert into pua values(	10,137,'1CV3',33);
insert into pua values(	10,137,'1CV3',43);
insert into pua values(	10,57,'1CV4',5);
insert into pua values(	10,57,'1CV4',14);
insert into pua values(	10,57,'1CV4',32);
insert into pua values(	10,137,'1CV5',7);
insert into pua values(	10,137,'1CV5',25);
insert into pua values(	10,137,'1CV5',34);
insert into pua values(	10,170,'1CV6',8);
insert into pua values(	10,170,'1CV6',16);
insert into pua values(	10,170,'1CV6',35);
insert into pua values(	10,117,'1CV7',17);
insert into pua values(	10,117,'1CV7',26);
insert into pua values(	10,117,'1CV7',44);
insert into pua values(	11,49,'1CM10',2);
insert into pua values(	11,49,'1CM10',20);
insert into pua values(	11,49,'1CM10',29);
insert into pua values(	11,4,'1CM11',3);
insert into pua values(	11,4,'1CM11',11);
insert into pua values(	11,4,'1CM11',30);
insert into pua values(	11,43,'1CM12',12);
insert into pua values(	11,43,'1CM12',21);
insert into pua values(	11,43,'1CM12',39);
insert into pua values(	11,144,'1CM13',4);
insert into pua values(	11,144,'1CM13',22);
insert into pua values(	11,144,'1CM13',31);
insert into pua values(	11,14,'1CM9',10);
insert into pua values(	11,14,'1CM9',19);
insert into pua values(	11,14,'1CM9',37);
insert into pua values(	11,163,'1CV10',8);
insert into pua values(	11,163,'1CV10',16);
insert into pua values(	11,163,'1CV10',35);
insert into pua values(	11,163,'1CV11',17);
insert into pua values(	11,163,'1CV11',26);
insert into pua values(	11,163,'1CV11',44);
insert into pua values(	11,103,'1CV12',9);
insert into pua values(	11,103,'1CV12',27);
insert into pua values(	11,103,'1CV12',36);
insert into pua values(	11,149,'1CV8',15);
insert into pua values(	11,149,'1CV8',24);
insert into pua values(	11,149,'1CV8',42);
insert into pua values(	11,103,'1CV9',7);
insert into pua values(	11,103,'1CV9',25);
insert into pua values(	11,103,'1CV9',34);
insert into pua values(	12,158,'1CM10',1);
insert into pua values(	12,158,'1CM10',28);
insert into pua values(	12,158,'1CM10',38);
insert into pua values(	12,151,'1CM11',10);
insert into pua values(	12,151,'1CM11',19);
insert into pua values(	12,151,'1CM11',37);
insert into pua values(	12,141,'1CM12',2);
insert into pua values(	12,141,'1CM12',20);
insert into pua values(	12,141,'1CM12',29);
insert into pua values(	12,36,'1CM13',3);
insert into pua values(	12,36,'1CM13',11);
insert into pua values(	12,36,'1CM13',30);
insert into pua values(	12,52,'1CM9',4);
insert into pua values(	12,52,'1CM9',22);
insert into pua values(	12,52,'1CM9',31);
insert into pua values(	12,32,'1CV10',15);
insert into pua values(	12,32,'1CV10',24);
insert into pua values(	12,32,'1CV10',42);
insert into pua values(	12,170,'1CV11',7);
insert into pua values(	12,170,'1CV11',25);
insert into pua values(	12,170,'1CV11',34);
insert into pua values(	12,117,'1CV12',8);
insert into pua values(	12,117,'1CV12',16);
insert into pua values(	12,117,'1CV12',35);
insert into pua values(	12,117,'1CV8',9);
insert into pua values(	12,117,'1CV8',27);
insert into pua values(	12,117,'1CV8',36);
insert into pua values(	12,94,'1CV9',6);
insert into pua values(	12,94,'1CV9',33);
insert into pua values(	12,94,'1CV9',43);
insert into pua values(	13,142,'2CM1',12);
insert into pua values(	13,142,'2CM1',21);
insert into pua values(	13,142,'2CM1',39);
insert into pua values(	13,176,'2CM2',4);
insert into pua values(	13,176,'2CM2',22);
insert into pua values(	13,176,'2CM2',31);
insert into pua values(	13,142,'2CM3',13);
insert into pua values(	13,142,'2CM3',23);
insert into pua values(	13,142,'2CM3',40);
insert into pua values(	13,88,'2CM4',1);
insert into pua values(	13,88,'2CM4',28);
insert into pua values(	13,88,'2CM4',38);
insert into pua values(	13,88,'2CM5',10);
insert into pua values(	13,88,'2CM5',19);
insert into pua values(	13,88,'2CM5',37);
insert into pua values(	13,140,'2CV1',17);
insert into pua values(	13,140,'2CV1',26);
insert into pua values(	13,140,'2CV1',44);
insert into pua values(	13,140,'2CV2',9);
insert into pua values(	13,140,'2CV2',27);
insert into pua values(	13,140,'2CV2',36);
insert into pua values(	13,26,'2CV3',5);
insert into pua values(	13,26,'2CV3',14);
insert into pua values(	13,26,'2CV3',32);
insert into pua values(	13,10,'2CV4',6);
insert into pua values(	13,10,'2CV4',33);
insert into pua values(	13,10,'2CV4',43);
insert into pua values(	13,10,'2CV5',15);
insert into pua values(	13,10,'2CV5',24);
insert into pua values(	13,10,'2CV5',42);
insert into pua values(	14,152,'2CM10',1);
insert into pua values(	14,152,'2CM10',28);
insert into pua values(	14,152,'2CM10',38);
insert into pua values(	14,15,'2CM6',3);
insert into pua values(	14,15,'2CM6',11);
insert into pua values(	14,15,'2CM6',30);
insert into pua values(	14,21,'2CM7',12);
insert into pua values(	14,21,'2CM7',21);
insert into pua values(	14,21,'2CM7',39);
insert into pua values(	14,21,'2CM8',4);
insert into pua values(	14,21,'2CM8',22);
insert into pua values(	14,21,'2CM8',31);
insert into pua values(	14,59,'2CM9',13);
insert into pua values(	14,59,'2CM9',23);
insert into pua values(	14,59,'2CM9',40);
insert into pua values(	14,140,'2CV10',15);
insert into pua values(	14,140,'2CV10',24);
insert into pua values(	14,140,'2CV10',42);
insert into pua values(	14,97,'2CV6',8);
insert into pua values(	14,97,'2CV6',16);
insert into pua values(	14,97,'2CV6',35);
insert into pua values(	14,97,'2CV8',9);
insert into pua values(	14,97,'2CV8',27);
insert into pua values(	14,97,'2CV8',36);
insert into pua values(	14,111,'2CV9',5);
insert into pua values(	14,111,'2CV9',14);
insert into pua values(	14,111,'2CV9',32);
insert into pua values(	15,39,'2CM1',13);
insert into pua values(	15,39,'2CM1',23);
insert into pua values(	15,39,'2CM1',40);
insert into pua values(	15,157,'2CM11',4);
insert into pua values(	15,157,'2CM11',22);
insert into pua values(	15,157,'2CM11',31);
insert into pua values(	15,38,'2CM2',1);
insert into pua values(	15,38,'2CM2',28);
insert into pua values(	15,38,'2CM2',38);
insert into pua values(	15,157,'2CM4',2);
insert into pua values(	15,157,'2CM4',20);
insert into pua values(	15,157,'2CM4',29);
insert into pua values(	15,81,'2CM5',3);
insert into pua values(	15,81,'2CM5',11);
insert into pua values(	15,81,'2CM5',30);
insert into pua values(	15,81,'2CV1',5);
insert into pua values(	15,81,'2CV1',14);
insert into pua values(	15,81,'2CV1',32);
insert into pua values(	15,72,'2CV2',6);
insert into pua values(	15,72,'2CV2',33);
insert into pua values(	15,72,'2CV2',43);
insert into pua values(	15,129,'2CV3',15);
insert into pua values(	15,129,'2CV3',24);
insert into pua values(	15,129,'2CV3',42);
insert into pua values(	15,150,'2CV4',7);
insert into pua values(	15,150,'2CV4',25);
insert into pua values(	15,150,'2CV4',34);
insert into pua values(	15,164,'2CV5',8);
insert into pua values(	15,164,'2CV5',16);
insert into pua values(	15,164,'2CV5',35);
insert into pua values(	16,138,'2CM4',13);
insert into pua values(	16,138,'2CM4',23);
insert into pua values(	16,138,'2CM4',40);
insert into pua values(	16,138,'2CM6',1);
insert into pua values(	16,138,'2CM6',28);
insert into pua values(	16,138,'2CM6',38);
insert into pua values(	16,138,'2CM7',10);
insert into pua values(	16,138,'2CM7',19);
insert into pua values(	16,138,'2CM7',37);
insert into pua values(	16,145,'2CM8',2);
insert into pua values(	16,145,'2CM8',20);
insert into pua values(	16,145,'2CM8',29);
insert into pua values(	16,108,'2CM9',3);
insert into pua values(	16,108,'2CM9',11);
insert into pua values(	16,108,'2CM9',30);
insert into pua values(	16,47,'2CV5',5);
insert into pua values(	16,47,'2CV5',14);
insert into pua values(	16,47,'2CV5',32);
insert into pua values(	16,54,'2CV6',6);
insert into pua values(	16,54,'2CV6',33);
insert into pua values(	16,54,'2CV6',43);
insert into pua values(	16,78,'2CV7',8);
insert into pua values(	16,78,'2CV7',16);
insert into pua values(	16,78,'2CV7',35);
insert into pua values(	16,185,'2CV8',7);
insert into pua values(	16,185,'2CV8',25);
insert into pua values(	16,185,'2CV8',34);
insert into pua values(	16,54,'2CV9',17);
insert into pua values(	16,54,'2CV9',26);
insert into pua values(	16,54,'2CV9',44);
insert into pua values(	17,17,'2CM6',10);
insert into pua values(	17,17,'2CM6',19);
insert into pua values(	17,17,'2CM6',37);
insert into pua values(	17,41,'2CM7',2);
insert into pua values(	17,41,'2CM7',20);
insert into pua values(	17,41,'2CM7',29);
insert into pua values(	17,28,'2CM8',3);
insert into pua values(	17,28,'2CM8',11);
insert into pua values(	17,28,'2CM8',30);
insert into pua values(	17,107,'2CM9',12);
insert into pua values(	17,107,'2CM9',21);
insert into pua values(	17,107,'2CM9',39);
insert into pua values(	17,93,'2CV6',15);
insert into pua values(	17,93,'2CV6',24);
insert into pua values(	17,93,'2CV6',42);
insert into pua values(	17,107,'2CV7',5);
insert into pua values(	17,107,'2CV7',14);
insert into pua values(	17,107,'2CV7',32);
insert into pua values(	17,181,'2CV8',15);
insert into pua values(	17,181,'2CV8',24);
insert into pua values(	17,181,'2CV8',42);
insert into pua values(	17,181,'2CV9',8);
insert into pua values(	17,181,'2CV9',16);
insert into pua values(	17,181,'2CV9',35);
insert into pua values(	18,155,'2CM1',1);
insert into pua values(	18,155,'2CM1',28);
insert into pua values(	18,155,'2CM1',38);
insert into pua values(	18,73,'2CM10',4);
insert into pua values(	18,73,'2CM10',22);
insert into pua values(	18,73,'2CM10',31);
insert into pua values(	18,122,'2CM2',10);
insert into pua values(	18,122,'2CM2',19);
insert into pua values(	18,122,'2CM2',37);
insert into pua values(	18,122,'2CM3',2);
insert into pua values(	18,122,'2CM3',20);
insert into pua values(	18,122,'2CM3',29);
insert into pua values(	18,25,'2CM4',3);
insert into pua values(	18,25,'2CM4',11);
insert into pua values(	18,25,'2CM4',30);
insert into pua values(	18,73,'2CM5',12);
insert into pua values(	18,73,'2CM5',21);
insert into pua values(	18,73,'2CM5',39);
insert into pua values(	18,12,'2CV1',6);
insert into pua values(	18,12,'2CV1',33);
insert into pua values(	18,12,'2CV1',43);
insert into pua values(	18,69,'2CV2',15);
insert into pua values(	18,69,'2CV2',24);
insert into pua values(	18,69,'2CV2',42);
insert into pua values(	18,147,'2CV3',7);
insert into pua values(	18,147,'2CV3',25);
insert into pua values(	18,147,'2CV3',34);
insert into pua values(	18,147,'2CV4',8);
insert into pua values(	18,147,'2CV4',16);
insert into pua values(	18,147,'2CV4',35);
insert into pua values(	18,20,'2CV5',17);
insert into pua values(	18,20,'2CV5',26);
insert into pua values(	18,20,'2CV5',44);
insert into pua values(	19,53,'2CM6',2);
insert into pua values(	19,53,'2CM6',20);
insert into pua values(	19,53,'2CM6',29);
insert into pua values(	19,91,'2CM7',3);
insert into pua values(	19,91,'2CM7',11);
insert into pua values(	19,91,'2CM7',30);
insert into pua values(	19,91,'2CM8',12);
insert into pua values(	19,91,'2CM8',21);
insert into pua values(	19,91,'2CM8',39);
insert into pua values(	19,53,'2CM9',4);
insert into pua values(	19,53,'2CM9',22);
insert into pua values(	19,53,'2CM9',31);
insert into pua values(	19,87,'2CV6',17);
insert into pua values(	19,87,'2CV6',26);
insert into pua values(	19,87,'2CV6',44);
insert into pua values(	19,79,'2CV7',15);
insert into pua values(	19,79,'2CV7',24);
insert into pua values(	19,79,'2CV7',42);
insert into pua values(	19,130,'2CV8',5);
insert into pua values(	19,130,'2CV8',14);
insert into pua values(	19,130,'2CV8',32);
insert into pua values(	19,89,'2CV9',9);
insert into pua values(	19,89,'2CV9',27);
insert into pua values(	19,89,'2CV9',36);
insert into pua values(	20,43,'2CM1',10);
insert into pua values(	20,43,'2CM1',19);
insert into pua values(	20,43,'2CM1',37);
insert into pua values(	20,5,'2CM2',2);
insert into pua values(	20,5,'2CM2',20);
insert into pua values(	20,5,'2CM2',29);
insert into pua values(	20,101,'2CM3',3);
insert into pua values(	20,101,'2CM3',11);
insert into pua values(	20,101,'2CM3',30);
insert into pua values(	20,5,'2CM4',12);
insert into pua values(	20,5,'2CM4',21);
insert into pua values(	20,5,'2CM4',39);
insert into pua values(	20,101,'2CM5',4);
insert into pua values(	20,101,'2CM5',22);
insert into pua values(	20,101,'2CM5',31);
insert into pua values(	20,163,'2CV1',15);
insert into pua values(	20,163,'2CV1',24);
insert into pua values(	20,163,'2CV1',42);
insert into pua values(	20,23,'2CV2',7);
insert into pua values(	20,23,'2CV2',25);
insert into pua values(	20,23,'2CV2',34);
insert into pua values(	20,67,'2CV3',8);
insert into pua values(	20,67,'2CV3',16);
insert into pua values(	20,67,'2CV3',35);
insert into pua values(	20,103,'2CV4',17);
insert into pua values(	20,103,'2CV4',26);
insert into pua values(	20,103,'2CV4',44);
insert into pua values(	21,2,'2CM1',2);
insert into pua values(	21,2,'2CM1',20);
insert into pua values(	21,2,'2CM1',29);
insert into pua values(	21,133,'2CM2',3);
insert into pua values(	21,133,'2CM2',11);
insert into pua values(	21,133,'2CM2',30);
insert into pua values(	21,2,'2CM3',12);
insert into pua values(	21,2,'2CM3',21);
insert into pua values(	21,2,'2CM3',39);
insert into pua values(	21,40,'2CM4',4);
insert into pua values(	21,40,'2CM4',22);
insert into pua values(	21,40,'2CM4',31);
insert into pua values(	21,119,'2CM5',13);
insert into pua values(	21,119,'2CM5',23);
insert into pua values(	21,119,'2CM5',40);
insert into pua values(	21,112,'2CV1',7);
insert into pua values(	21,112,'2CV1',25);
insert into pua values(	21,112,'2CV1',34);
insert into pua values(	21,79,'2CV2',8);
insert into pua values(	21,79,'2CV2',16);
insert into pua values(	21,79,'2CV2',35);
insert into pua values(	21,89,'2CV3',17);
insert into pua values(	21,89,'2CV3',26);
insert into pua values(	21,89,'2CV3',44);
insert into pua values(	21,87,'2CV4',9);
insert into pua values(	21,87,'2CV4',27);
insert into pua values(	21,87,'2CV4',36);
insert into pua values(	22,19,'2CM1',3);
insert into pua values(	22,19,'2CM1',11);
insert into pua values(	22,19,'2CM1',30);
insert into pua values(	22,3,'2CM10',12);
insert into pua values(	22,3,'2CM10',21);
insert into pua values(	22,3,'2CM10',39);
insert into pua values(	22,19,'2CM2',12);
insert into pua values(	22,19,'2CM2',21);
insert into pua values(	22,19,'2CM2',39);
insert into pua values(	22,156,'2CM3',4);
insert into pua values(	22,156,'2CM3',22);
insert into pua values(	22,156,'2CM3',31);
insert into pua values(	22,175,'2CM5',1);
insert into pua values(	22,175,'2CM5',28);
insert into pua values(	22,175,'2CM5',38);
insert into pua values(	22,104,'2CV1',8);
insert into pua values(	22,104,'2CV1',16);
insert into pua values(	22,104,'2CV1',35);
insert into pua values(	22,13,'2CV2',17);
insert into pua values(	22,13,'2CV2',26);
insert into pua values(	22,13,'2CV2',44);
insert into pua values(	22,182,'2CV3',9);
insert into pua values(	22,182,'2CV3',27);
insert into pua values(	22,182,'2CV3',36);
insert into pua values(	22,175,'2CV4',5);
insert into pua values(	22,175,'2CV4',14);
insert into pua values(	22,175,'2CV4',32);
insert into pua values(	22,47,'2CV5',6);
insert into pua values(	22,47,'2CV5',33);
insert into pua values(	22,47,'2CV5',43);
insert into pua values(	23,51,'2CM1',4);
insert into pua values(	23,51,'2CM1',22);
insert into pua values(	23,51,'2CM1',31);
insert into pua values(	23,51,'2CM2',13);
insert into pua values(	23,51,'2CM2',23);
insert into pua values(	23,51,'2CM2',40);
insert into pua values(	23,1,'2CM3',1);
insert into pua values(	23,1,'2CM3',28);
insert into pua values(	23,1,'2CM3',38);
insert into pua values(	23,1,'2CM4',10);
insert into pua values(	23,1,'2CM4',19);
insert into pua values(	23,1,'2CM4',37);
insert into pua values(	23,32,'2CM5',2);
insert into pua values(	23,32,'2CM5',20);
insert into pua values(	23,32,'2CM5',29);
insert into pua values(	23,178,'2CV1',9);
insert into pua values(	23,178,'2CV1',27);
insert into pua values(	23,178,'2CV1',36);
insert into pua values(	23,51,'2CV2',5);
insert into pua values(	23,51,'2CV2',14);
insert into pua values(	23,51,'2CV2',32);
insert into pua values(	23,32,'2CV3',6);
insert into pua values(	23,32,'2CV3',33);
insert into pua values(	23,32,'2CV3',43);
insert into pua values(	23,57,'2CV4',15);
insert into pua values(	23,57,'2CV4',24);
insert into pua values(	23,57,'2CV4',42);
insert into pua values(	23,178,'2CV5',7);
insert into pua values(	23,178,'2CV5',25);
insert into pua values(	23,178,'2CV5',34);
insert into pua values(	24,115,'2CM10',10);
insert into pua values(	24,115,'2CM10',19);
insert into pua values(	24,115,'2CM10',37);
insert into pua values(	24,62,'2CM6',12);
insert into pua values(	24,62,'2CM6',21);
insert into pua values(	24,62,'2CM6',39);
insert into pua values(	24,66,'2CM11',3);
insert into pua values(	24,66,'2CM11',11);
insert into pua values(	24,66,'2CM11',30);
insert into pua values(	24,31,'2CM7',4);
insert into pua values(	24,31,'2CM7',22);
insert into pua values(	24,31,'2CM7',31);
insert into pua values(	24,161,'2CM8',13);
insert into pua values(	24,161,'2CM8',23);
insert into pua values(	24,161,'2CM8',40);
insert into pua values(	24,161,'2CM9',1);
insert into pua values(	24,161,'2CM9',28);
insert into pua values(	24,161,'2CM9',38);
insert into pua values(	24,11,'2CV6',7);
insert into pua values(	24,11,'2CV6',25);
insert into pua values(	24,11,'2CV6',34);
insert into pua values(	24,11,'2CV7',9);
insert into pua values(	24,11,'2CV7',27);
insert into pua values(	24,11,'2CV7',36);
insert into pua values(	24,11,'2CV8',17);
insert into pua values(	24,11,'2CV8',26);
insert into pua values(	24,11,'2CV8',44);
insert into pua values(	24,136,'2CV9',6);
insert into pua values(	24,136,'2CV9',33);
insert into pua values(	24,136,'2CV9',43);
insert into pua values(	25,30,'2CM9',10);
insert into pua values(	25,30,'2CM9',19);
insert into pua values(	25,30,'2CM9',37);
insert into pua values(	25,7,'2CV9',15);
insert into pua values(	25,7,'2CV9',24);
insert into pua values(	25,7,'2CV9',42);
insert into pua values(	25,29,'2CM6',4);
insert into pua values(	25,29,'2CM6',22);
insert into pua values(	25,29,'2CM6',31);
insert into pua values(	25,124,'2CM7',13);
insert into pua values(	25,124,'2CM7',23);
insert into pua values(	25,124,'2CM7',40);
insert into pua values(	25,30,'2CM8',1);
insert into pua values(	25,30,'2CM8',28);
insert into pua values(	25,30,'2CM8',38);
insert into pua values(	25,76,'2CV6',9);
insert into pua values(	25,76,'2CV6',27);
insert into pua values(	25,76,'2CV6',36);
insert into pua values(	25,139,'2CV7',7);
insert into pua values(	25,139,'2CV7',25);
insert into pua values(	25,139,'2CV7',34);
insert into pua values(	25,76,'2CV8',6);
insert into pua values(	25,76,'2CV8',33);
insert into pua values(	25,76,'2CV8',43);
insert into pua values(	26,131,'2CM8',10);
insert into pua values(	26,131,'2CM8',19);
insert into pua values(	26,131,'2CM8',37);
insert into pua values(	26,126,'2CM6',13);
insert into pua values(	26,126,'2CM6',23);
insert into pua values(	26,126,'2CM6',40);
insert into pua values(	26,131,'2CM7',1);
insert into pua values(	26,131,'2CM7',28);
insert into pua values(	26,131,'2CM7',38);
insert into pua values(	26,27,'2CM9',2);
insert into pua values(	26,27,'2CM9',20);
insert into pua values(	26,27,'2CM9',29);
insert into pua values(	26,93,'2CV6',5);
insert into pua values(	26,93,'2CV6',14);
insert into pua values(	26,93,'2CV6',32);
insert into pua values(	26,70,'2CV7',6);
insert into pua values(	26,70,'2CV7',33);
insert into pua values(	26,70,'2CV7',43);
insert into pua values(	26,35,'2CV9',7);
insert into pua values(	26,35,'2CV9',25);
insert into pua values(	26,35,'2CV9',34);
insert into pua values(	27,55,'3CM1',10);
insert into pua values(	27,55,'3CM1',19);
insert into pua values(	27,55,'3CM1',37);
insert into pua values(	27,94,'3CV1',15);
insert into pua values(	27,94,'3CV1',24);
insert into pua values(	27,94,'3CV1',42);
insert into pua values(	27,164,'3CV4',17);
insert into pua values(	27,164,'3CV4',26);
insert into pua values(	27,164,'3CV4',44);
insert into pua values(	27,52,'3CM2',2);
insert into pua values(	27,52,'3CM2',20);
insert into pua values(	27,52,'3CM2',29);
insert into pua values(	27,52,'3CM3',3);
insert into pua values(	27,52,'3CM3',11);
insert into pua values(	27,52,'3CM3',30);
insert into pua values(	27,55,'3CM4',1);
insert into pua values(	27,55,'3CM4',28);
insert into pua values(	27,55,'3CM4',38);
insert into pua values(	27,94,'3CV2',7);
insert into pua values(	27,94,'3CV2',25);
insert into pua values(	27,94,'3CV2',34);
insert into pua values(	27,137,'3CV3',8);
insert into pua values(	27,137,'3CV3',16);
insert into pua values(	27,137,'3CV3',35);
insert into pua values(	28,99,'3CM6',10);
insert into pua values(	28,99,'3CM6',19);
insert into pua values(	28,99,'3CM6',37);
insert into pua values(	28,92,'3CM8',13);
insert into pua values(	28,92,'3CM8',23);
insert into pua values(	28,92,'3CM8',40);
insert into pua values(	28,106,'3CV6',17);
insert into pua values(	28,106,'3CV6',26);
insert into pua values(	28,106,'3CV6',44);
insert into pua values(	28,92,'3CM5',4);
insert into pua values(	28,92,'3CM5',22);
insert into pua values(	28,92,'3CM5',31);
insert into pua values(	28,99,'3CM7',2);
insert into pua values(	28,99,'3CM7',20);
insert into pua values(	28,99,'3CM7',29);
insert into pua values(	28,99,'3CM9',1);
insert into pua values(	28,99,'3CM9',28);
insert into pua values(	28,99,'3CM9',38);
insert into pua values(	28,106,'3CV5',8);
insert into pua values(	28,106,'3CV5',16);
insert into pua values(	28,106,'3CV5',35);
insert into pua values(	28,106,'3CV7',9);
insert into pua values(	28,106,'3CV7',27);
insert into pua values(	28,106,'3CV7',36);
insert into pua values(	28,104,'3CV8',5);
insert into pua values(	28,104,'3CV8',14);
insert into pua values(	28,104,'3CV8',32);
insert into pua values(	29,145,'3CM2',10);
insert into pua values(	29,145,'3CM2',19);
insert into pua values(	29,145,'3CM2',37);
insert into pua values(	29,156,'3CM1',3);
insert into pua values(	29,156,'3CM1',11);
insert into pua values(	29,156,'3CM1',30);
insert into pua values(	29,3,'3CM3',2);
insert into pua values(	29,3,'3CM3',20);
insert into pua values(	29,3,'3CM3',29);
insert into pua values(	29,145,'3CM4',4);
insert into pua values(	29,145,'3CM4',22);
insert into pua values(	29,145,'3CM4',31);
insert into pua values(	29,182,'3CV1',6);
insert into pua values(	29,182,'3CV1',33);
insert into pua values(	29,182,'3CV1',43);
insert into pua values(	29,65,'3CV2',5);
insert into pua values(	29,65,'3CV2',14);
insert into pua values(	29,65,'3CV2',32);
insert into pua values(	29,182,'3CV3',7);
insert into pua values(	29,182,'3CV3',25);
insert into pua values(	29,182,'3CV3',34);
insert into pua values(	29,13,'3CV4',8);
insert into pua values(	29,13,'3CV4',16);
insert into pua values(	29,13,'3CV4',35);
insert into pua values(	30,161,'3CM6',12);
insert into pua values(	30,161,'3CM6',21);
insert into pua values(	30,161,'3CM6',39);
insert into pua values(	30,11,'3CV6',15);
insert into pua values(	30,11,'3CV6',24);
insert into pua values(	30,11,'3CV6',42);
insert into pua values(	30,105,'3CM5',1);
insert into pua values(	30,105,'3CM5',28);
insert into pua values(	30,105,'3CM5',38);
insert into pua values(	30,115,'3CM7',4);
insert into pua values(	30,115,'3CM7',22);
insert into pua values(	30,115,'3CM7',31);
insert into pua values(	30,115,'3CM8',3);
insert into pua values(	30,115,'3CM8',11);
insert into pua values(	30,115,'3CM8',30);
insert into pua values(	30,139,'3CV5',6);
insert into pua values(	30,139,'3CV5',33);
insert into pua values(	30,139,'3CV5',43);
insert into pua values(	30,139,'3CV8',8);
insert into pua values(	30,139,'3CV8',16);
insert into pua values(	30,139,'3CV8',35);
insert into pua values(	31,56,'3CM4',12);
insert into pua values(	31,56,'3CM4',21);
insert into pua values(	31,56,'3CM4',39);
insert into pua values(	31,180,'3CV3',17);
insert into pua values(	31,180,'3CV3',26);
insert into pua values(	31,180,'3CV3',44);
insert into pua values(	31,18,'3CM1',2);
insert into pua values(	31,18,'3CM1',20);
insert into pua values(	31,18,'3CM1',29);
insert into pua values(	31,18,'3CM2',3);
insert into pua values(	31,18,'3CM2',11);
insert into pua values(	31,18,'3CM2',30);
insert into pua values(	31,18,'3CM3',1);
insert into pua values(	31,18,'3CM3',28);
insert into pua values(	31,18,'3CM3',38);
insert into pua values(	31,180,'3CV1',7);
insert into pua values(	31,180,'3CV1',25);
insert into pua values(	31,180,'3CV1',34);
insert into pua values(	31,180,'3CV2',8);
insert into pua values(	31,180,'3CV2',16);
insert into pua values(	31,180,'3CV2',35);
insert into pua values(	31,87,'3CV4',5);
insert into pua values(	31,87,'3CV4',14);
insert into pua values(	31,87,'3CV4',32);
insert into pua values(	32,158,'3CM5',10);
insert into pua values(	32,158,'3CM5',19);
insert into pua values(	32,158,'3CM5',37);
insert into pua values(	32,171,'3CM8',12);
insert into pua values(	32,171,'3CM8',21);
insert into pua values(	32,171,'3CM8',39);
insert into pua values(	32,72,'3CV5',15);
insert into pua values(	32,72,'3CV5',24);
insert into pua values(	32,72,'3CV5',42);
insert into pua values(	32,125,'3CM6',2);
insert into pua values(	32,125,'3CM6',20);
insert into pua values(	32,125,'3CM6',29);
insert into pua values(	32,171,'3CM7',3);
insert into pua values(	32,171,'3CM7',11);
insert into pua values(	32,171,'3CM7',30);
insert into pua values(	32,72,'3CV6',7);
insert into pua values(	32,72,'3CV6',25);
insert into pua values(	32,72,'3CV6',34);
insert into pua values(	32,72,'3CV7',8);
insert into pua values(	32,72,'3CV7',16);
insert into pua values(	32,72,'3CV7',35);
insert into pua values(	33,90,'3CM10',12);
insert into pua values(	33,90,'3CM10',21);
insert into pua values(	33,90,'3CM10',39);
insert into pua values(	33,28,'3CM2',12);
insert into pua values(	33,28,'3CM2',21);
insert into pua values(	33,28,'3CM2',39);
insert into pua values(	33,41,'3CM4',13);
insert into pua values(	33,41,'3CM4',23);
insert into pua values(	33,41,'3CM4',40);
insert into pua values(	33,124,'3CV2',15);
insert into pua values(	33,124,'3CV2',24);
insert into pua values(	33,124,'3CV2',42);
insert into pua values(	33,107,'3CM3',4);
insert into pua values(	33,107,'3CM3',22);
insert into pua values(	33,107,'3CM3',31);
insert into pua values(	33,181,'3CV3',9);
insert into pua values(	33,181,'3CV3',27);
insert into pua values(	33,181,'3CV3',36);
insert into pua values(	34,101,'3CM1',12);
insert into pua values(	34,101,'3CM1',21);
insert into pua values(	34,101,'3CM1',39);
insert into pua values(	34,144,'3CM3',13);
insert into pua values(	34,144,'3CM3',23);
insert into pua values(	34,144,'3CM3',40);
insert into pua values(	34,67,'3CV1',17);
insert into pua values(	34,67,'3CV1',26);
insert into pua values(	34,67,'3CV1',44);
insert into pua values(	34,123,'3CM2',4);
insert into pua values(	34,123,'3CM2',22);
insert into pua values(	34,123,'3CM2',31);
insert into pua values(	34,172,'3CM4',2);
insert into pua values(	34,172,'3CM4',20);
insert into pua values(	34,172,'3CM4',29);
insert into pua values(	34,23,'3CV2',9);
insert into pua values(	34,23,'3CV2',27);
insert into pua values(	34,23,'3CV2',36);
insert into pua values(	34,172,'3CV3',5);
insert into pua values(	34,172,'3CV3',14);
insert into pua values(	34,172,'3CV3',32);
insert into pua values(	34,67,'3CV4',6);
insert into pua values(	34,67,'3CV4',33);
insert into pua values(	34,67,'3CV4',43);
insert into pua values(	35,112,'3CV7',17);
insert into pua values(	35,112,'3CV7',26);
insert into pua values(	35,112,'3CV7',44);
insert into pua values(	35,133,'3CM5',2);
insert into pua values(	35,133,'3CM5',20);
insert into pua values(	35,133,'3CM5',29);
insert into pua values(	35,2,'3CM6',3);
insert into pua values(	35,2,'3CM6',11);
insert into pua values(	35,2,'3CM6',30);
insert into pua values(	35,133,'3CM7',1);
insert into pua values(	35,133,'3CM7',28);
insert into pua values(	35,133,'3CM7',38);
insert into pua values(	35,133,'3CM8',4);
insert into pua values(	35,133,'3CM8',22);
insert into pua values(	35,133,'3CM8',31);
insert into pua values(	35,61,'3CV5',7);
insert into pua values(	35,61,'3CV5',25);
insert into pua values(	35,61,'3CV5',34);
insert into pua values(	35,112,'3CV6',8);
insert into pua values(	35,112,'3CV6',16);
insert into pua values(	35,112,'3CV6',35);
insert into pua values(	48,34,'3CM5',12);
insert into pua values(	48,34,'3CM5',21);
insert into pua values(	48,34,'3CM5',30);
insert into pua values(	46,27,'3CM3',10);
insert into pua values(	46,27,'3CM3',19);
insert into pua values(	46,27,'3CM3',37);
insert into pua values(	55,155,'3CM4',10);
insert into pua values(	55,155,'3CM4',19);
insert into pua values(	55,155,'3CM4',37);
insert into pua values(	64,143,'3CM8',10);
insert into pua values(	64,143,'3CM8',19);
insert into pua values(	64,143,'3CM8',37);
insert into pua values(	61,108,'3CM3',9);
insert into pua values(	61,108,'3CM3',18);
insert into pua values(	61,108,'3CM3',39);
insert into pua values(	60,34,'3CM5',9);
insert into pua values(	60,34,'3CM5',18);
insert into pua values(	60,34,'3CM5',39);
insert into pua values(	59,92,'3CM7',12);
insert into pua values(	59,92,'3CM7',21);
insert into pua values(	59,92,'3CM7',39);
insert into pua values(	56,26,'3CM9',12);
insert into pua values(	56,26,'3CM9',21);
insert into pua values(	56,26,'3CM9',39);
insert into pua values(	64,34,'3CM1',13);
insert into pua values(	64,34,'3CM1',23);
insert into pua values(	64,34,'3CM1',40);
insert into pua values(	53,12,'3CM6',13);
insert into pua values(	53,12,'3CM6',23);
insert into pua values(	53,12,'3CM6',40);
insert into pua values(	66,110,'3CM7',13);
insert into pua values(	66,110,'3CM7',23);
insert into pua values(	66,110,'3CM7',40);
insert into pua values(	61,65,'3CV10',15);
insert into pua values(	61,65,'3CV10',24);
insert into pua values(	61,65,'3CV10',42);
insert into pua values(	66,110,'3CV3',15);
insert into pua values(	66,110,'3CV3',24);
insert into pua values(	66,110,'3CV3',42);
insert into pua values(	54,12,'3CV4',15);
insert into pua values(	54,12,'3CV4',24);
insert into pua values(	54,12,'3CV4',42);
insert into pua values(	51,84,'3CV8',15);
insert into pua values(	51,84,'3CV8',24);
insert into pua values(	51,84,'3CV8',42);
insert into pua values(	67,68,'3CV9',15);
insert into pua values(	67,68,'3CV9',24);
insert into pua values(	67,68,'3CV9',42);
insert into pua values(	62,114,'3CM1',4);
insert into pua values(	62,114,'3CM1',22);
insert into pua values(	62,114,'3CM1',31);
insert into pua values(	47,93,'3CM10',4);
insert into pua values(	47,93,'3CM10',22);
insert into pua values(	47,93,'3CM10',31);
insert into pua values(	66,143,'3CM2',1);
insert into pua values(	66,143,'3CM2',28);
insert into pua values(	66,143,'3CM2',38);
insert into pua values(	67,27,'3CM4',3);
insert into pua values(	67,27,'3CM4',11);
insert into pua values(	67,27,'3CM4',30);
insert into pua values(	58,113,'3CM5',3);
insert into pua values(	58,113,'3CM5',11);
insert into pua values(	58,113,'3CM5',30);
insert into pua values(	46,27,'3CM6',4);
insert into pua values(	46,27,'3CM6',22);
insert into pua values(	46,27,'3CM6',31);
insert into pua values(	51,81,'3CM8',1);
insert into pua values(	51,81,'3CM8',28);
insert into pua values(	51,81,'3CM8',38);
insert into pua values(	52,31,'3CM9',2);
insert into pua values(	52,31,'3CM9',20);
insert into pua values(	52,31,'3CM9',29);
insert into pua values(	55,69,'3CM9',5);
insert into pua values(	55,69,'3CM9',14);
insert into pua values(	55,69,'3CM9',32);
insert into pua values(	63,109,'3CM9',3);
insert into pua values(	63,109,'3CM9',11);
insert into pua values(	63,109,'3CM9',30);
insert into pua values(	53,25,'3CV1',5);
insert into pua values(	53,25,'3CV1',14);
insert into pua values(	53,25,'3CV1',32);
insert into pua values(	61,128,'3CV1',8);
insert into pua values(	61,128,'3CV1',16);
insert into pua values(	61,128,'3CV1',35);
insert into pua values(	47,20,'3CV10',8);
insert into pua values(	47,20,'3CV10',16);
insert into pua values(	47,20,'3CV10',35);
insert into pua values(	57,56,'3CV10',5);
insert into pua values(	57,56,'3CV10',14);
insert into pua values(	57,56,'3CV10',32);
insert into pua values(	50,129,'3CV10',6);
insert into pua values(	50,129,'3CV10',33);
insert into pua values(	50,129,'3CV10',43);
insert into pua values(	45,95,'3CV3',6);
insert into pua values(	45,95,'3CV3',33);
insert into pua values(	45,95,'3CV3',43);
insert into pua values(	60,165,'3CV4',7);
insert into pua values(	60,165,'3CV4',25);
insert into pua values(	60,165,'3CV4',34);
insert into pua values(	46,181,'3CV6',5);
insert into pua values(	46,181,'3CV6',14);
insert into pua values(	46,181,'3CV6',32);
insert into pua values(	52,166,'3CV7',6);
insert into pua values(	52,166,'3CV7',33);
insert into pua values(	52,166,'3CV7',43);
insert into pua values(	49,150,'3CV8',6);
insert into pua values(	49,150,'3CV8',33);
insert into pua values(	49,150,'3CV8',43);
insert into pua values(	37,40,'3CM10',11);
insert into pua values(	37,40,'3CM10',30);
insert into pua values(	37,40,'3CM10',38);
insert into pua values(	37,40,'3CM5',13);
insert into pua values(	37,40,'3CM5',23);
insert into pua values(	37,40,'3CM5',40);
insert into pua values(	37,8,'3CV7',15);
insert into pua values(	37,8,'3CV7',24);
insert into pua values(	37,8,'3CV7',42);
insert into pua values(	37,62,'3CM6',1);
insert into pua values(	37,62,'3CM6',28);
insert into pua values(	37,62,'3CM6',38);
insert into pua values(	37,40,'3CM8',2);
insert into pua values(	37,40,'3CM8',20);
insert into pua values(	37,40,'3CM8',29);
insert into pua values(	37,136,'3CM9',4);
insert into pua values(	37,136,'3CM9',22);
insert into pua values(	37,136,'3CM9',31);
insert into pua values(	37,8,'3CV5',5);
insert into pua values(	37,8,'3CV5',14);
insert into pua values(	37,8,'3CV5',32);
insert into pua values(	37,8,'3CV6',6);
insert into pua values(	37,8,'3CV6',33);
insert into pua values(	37,8,'3CV6',43);
insert into pua values(	37,136,'3CV8',7);
insert into pua values(	37,136,'3CV8',25);
insert into pua values(	37,136,'3CV8',34);
insert into pua values(	38,48,'4CM2',12);
insert into pua values(	38,48,'4CM2',21);
insert into pua values(	38,48,'4CM2',39);
insert into pua values(	38,48,'4CM1',3);
insert into pua values(	38,48,'4CM1',11);
insert into pua values(	38,48,'4CM1',30);
insert into pua values(	38,6,'4CM3',4);
insert into pua values(	38,6,'4CM3',22);
insert into pua values(	38,6,'4CM3',31);
insert into pua values(	38,134,'4CM4',1);
insert into pua values(	38,134,'4CM4',28);
insert into pua values(	38,134,'4CM4',38);
insert into pua values(	38,71,'4CV1',8);
insert into pua values(	38,71,'4CV1',16);
insert into pua values(	38,71,'4CV1',35);
insert into pua values(	38,58,'4CV2',6);
insert into pua values(	38,58,'4CV2',33);
insert into pua values(	38,58,'4CV2',43);
insert into pua values(	38,33,'4CV3',9);
insert into pua values(	38,33,'4CV3',27);
insert into pua values(	38,33,'4CV3',36);
insert into pua values(	38,50,'4CV4',5);
insert into pua values(	38,50,'4CV4',14);
insert into pua values(	38,50,'4CV4',32);
insert into pua values(	39,62,'4CM2',10);
insert into pua values(	39,62,'4CM2',19);
insert into pua values(	39,62,'4CM2',37);
insert into pua values(	39,132,'4CM3',12);
insert into pua values(	39,132,'4CM3',21);
insert into pua values(	39,132,'4CM3',39);
insert into pua values(	39,132,'4CM1',13);
insert into pua values(	39,132,'4CM1',23);
insert into pua values(	39,132,'4CM1',40);
insert into pua values(	39,139,'4CV2',17);
insert into pua values(	39,139,'4CV2',26);
insert into pua values(	39,139,'4CV2',44);
insert into pua values(	39,62,'4CM4',3);
insert into pua values(	39,62,'4CM4',11);
insert into pua values(	39,62,'4CM4',30);
insert into pua values(	39,169,'4CV1',9);
insert into pua values(	39,169,'4CV1',27);
insert into pua values(	39,169,'4CV1',36);
insert into pua values(	39,169,'4CV3',7);
insert into pua values(	39,169,'4CV3',25);
insert into pua values(	39,169,'4CV3',34);
insert into pua values(	39,169,'4CV4',8);
insert into pua values(	39,169,'4CV4',16);
insert into pua values(	39,169,'4CV4',35);
insert into pua values(	40,29,'4CM1',10);
insert into pua values(	40,29,'4CM1',19);
insert into pua values(	40,29,'4CM1',37);
insert into pua values(	40,29,'4CM4',12);
insert into pua values(	40,29,'4CM4',21);
insert into pua values(	40,29,'4CM4',39);
insert into pua values(	40,35,'4CV1',15);
insert into pua values(	40,35,'4CV1',24);
insert into pua values(	40,35,'4CV1',42);
insert into pua values(	40,35,'4CV4',17);
insert into pua values(	40,35,'4CV4',26);
insert into pua values(	40,35,'4CV4',44);
insert into pua values(	40,29,'4CM2',2);
insert into pua values(	40,29,'4CM2',20);
insert into pua values(	40,29,'4CM2',29);
insert into pua values(	40,45,'4CM3',3);
insert into pua values(	40,45,'4CM3',11);
insert into pua values(	40,45,'4CM3',30);
insert into pua values(	40,110,'4CV2',7);
insert into pua values(	40,110,'4CV2',25);
insert into pua values(	40,110,'4CV2',34);
insert into pua values(	40,35,'4CV3',8);
insert into pua values(	40,35,'4CV3',16);
insert into pua values(	40,35,'4CV3',35);
insert into pua values(	42,78,'4CV4',15);
insert into pua values(	42,78,'4CV4',24);
insert into pua values(	42,78,'4CV4',42);
insert into pua values(	42,108,'4CM1',2);
insert into pua values(	42,108,'4CM1',20);
insert into pua values(	42,108,'4CM1',29);
insert into pua values(	42,175,'4CM2',3);
insert into pua values(	42,175,'4CM2',11);
insert into pua values(	42,175,'4CM2',30);
insert into pua values(	42,96,'4CM3',2);
insert into pua values(	42,96,'4CM3',20);
insert into pua values(	42,96,'4CM3',29);
insert into pua values(	42,96,'4CM4',4);
insert into pua values(	42,96,'4CM4',22);
insert into pua values(	42,96,'4CM4',31);
insert into pua values(	42,78,'4CV1',7);
insert into pua values(	42,78,'4CV1',25);
insert into pua values(	42,78,'4CV1',34);
insert into pua values(	42,146,'4CV2',8);
insert into pua values(	42,146,'4CV2',16);
insert into pua values(	42,146,'4CV2',35);
insert into pua values(	42,156,'4CV3',5);
insert into pua values(	42,156,'4CV3',14);
insert into pua values(	42,156,'4CV3',32);
insert into pua values(	43,69,'4CV3',6);
insert into pua values(	43,69,'4CV3',33);
insert into pua values(	43,80,'4CM1',1);
insert into pua values(	43,80,'4CM1',28);
insert into pua values(	43,143,'4CM2',22);
insert into pua values(	43,143,'4CM2',31);
insert into pua values(	43,100,'4CM3',13);
insert into pua values(	43,100,'4CM3',23);
insert into pua values(	43,20,'4CV1',6);
insert into pua values(	43,20,'4CV1',33);
insert into pua values(	43,141,'4CV2',5);
insert into pua values(	43,141,'4CV2',14);
